<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:f="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:b="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:g="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:d="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:e="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:c="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><c:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c65">Årsrapport</c:InformationOnTypeOfSubmittedReport><c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c65">33771231</c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><c:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c65">PricewaterhouseCoopers Statsautoriseret Revisionspartnerselskab</c:NameOfSubmittingEnterprise><c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c65">Strandvejen 44</c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c65">2900 Hellerup</c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><c:ReportingPeriodStartDate contextRef="c65">2017-01-01</c:ReportingPeriodStartDate><c:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="c65">2016-01-01</c:PrecedingReportingPeriodStartDate><c:ReportingPeriodEndDate contextRef="c65">2017-12-31</c:ReportingPeriodEndDate><c:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="c65">2016-12-31</c:PredingReportingPeriodEndDate><c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c65">36933860</c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><c:NameOfReportingEntity contextRef="c65">ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS</c:NameOfReportingEntity><c:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c65">Skodsborgvej</c:AddressOfReportingEntityStreetName><c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c65">48A</c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c65">2830</c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><c:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c65">Virum</c:AddressOfReportingEntityDistrictName><c:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="c65">2015-06-19</c:DateOfFoundationOfReportingEntity><c:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="c65">Rudersdal</c:RegisteredOfficeOfReportingEntity><c:NameOfFinancialInstitution contextRef="c65">Danske Bank</c:NameOfFinancialInstitution><c:NameOfLawFirm contextRef="c65">Accura Advokatpartnerselskab</c:NameOfLawFirm><d:NameOfAuditFirm contextRef="c67">PricewaterhouseCoopers Statsautoriseret Revisionspartnerselskab</d:NameOfAuditFirm><d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c67">33771231</d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><c:AddressOfAuditorStreetName contextRef="c67">Strandvejen</c:AddressOfAuditorStreetName><c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="c67">44</c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="c67">2900</c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><c:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c67">Hellerup</c:AddressOfAuditorDistrictName><c:AddressOfAuditorCountry contextRef="c65">Danmark</c:AddressOfAuditorCountry><c:DateOfGeneralMeeting contextRef="c65">2018-06-19</c:DateOfGeneralMeeting><c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c65">Lina Persson</c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><e:ClassOfReportingEntity contextRef="c65">Regnskabsklasse B</e:ClassOfReportingEntity><e:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="c65">1</e:SelectedElementsFromReportingClassC><d:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c65">Revisionspåtegning</d:TypeOfAuditorAssistance><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c65" xml:lang="da">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017 for ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c65" xml:lang="en">The Executive Board has today considered and adopted the Annual Report of ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS for the financial year 1 January - 31 December 2017.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c65" xml:lang="da">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c65" xml:lang="en">The Annual Report is prepared in accordance with the Danish Financial Statements Act.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c65" xml:lang="da">Årsregnskabet giver efter vores opfattelse et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for 2017.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c65" xml:lang="en">In our opinion the Financial Statements give a true and fair view of the financial position at 31 December 2017 of the Company and of the results of the Company operations for 2017.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c65" xml:lang="da">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c65" xml:lang="en">We recommend that the Annual Report be adopted at the Annual General Meeting.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><f:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="c65">Virum</f:PlaceOfSignatureOfStatement><f:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="c65">2018-06-19</f:DateOfApprovalOfAnnualReport><g:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c65">2018-06-19</g:SignatureOfAuditorsDate><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c83">Mikkel Bülow-Lehnsby</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c84">Rasmus Nørgaard</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c85">Steen Sønderby</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c86">Rune Højby Kock</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Til kapitalejerne i ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">To the Shareholders of ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><g:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
</g:OpinionOnAuditedFinancialStatements><g:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">In our opinion, the Financial Statements give a true and fair view of the financial position of the Company at 31 December 2017 and of the results of the Company’s operations for the financial year 1 January - 31 December 2017 in accordance with the Danish Financial Statements Act.
</g:OpinionOnAuditedFinancialStatements><g:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Vi har revideret årsregnskabet for ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017, der omfatter resultatopgørelse, balance, egenkapitalopgørelse og noter, herunder anvendt regnskabspraksis (”regnskabet”).
</g:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><g:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">We have audited the Financial Statements of ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS for the financial year 1 January - 31 December 2017, which comprise income statement, balance sheet, statement of changes in equity and notes, including a summary of significant accounting policies (”the Financial Statements”).
</g:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af regnskabet”. Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.
</g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">We conducted our audit in accordance with International Standards on Auditing (ISAs) and the additional requirements applicable in Denmark. Our responsibilities under those standards and requirements are further described in the ”Auditor’s responsibilities for the audit of the Financial Statements” section of our report. We are independent of the Company in accordance with the International Ethics Standards Board for Accountants’ Code of Ethics for Professional Accountants (IESBA Code) and the additional requirements applicable in Denmark, and we have fulfilled our other ethical responsibilities in accordance with these requirements. We believe that the audit evidence we have obtained is sufficient and appropriate to provide a basis for our opinion.
</g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et regnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.

Ved udarbejdelsen af regnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde regnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.
</g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">Management is responsible for the preparation of financial statements that give a true and fair view in accordance with the Danish Financial Statements Act, and for such internal control as Management determines is necessary to enable the preparation of financial statements that are free from material misstatement, whether due to fraud or error.

In preparing the Financial Statements, Management is responsible for assessing the Company’s ability to continue as a going concern, disclosing, as applicable, matters related to going concern and using the going concern basis of accounting in preparing the Financial Statements unless Management either intends to liquidate the Company or to cease operations, or has no realistic alternative but to do so.
</g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c65" xml:lang="da">Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om regnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformationer kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som brugerne træffer på grundlag af regnskabet.

Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:

Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i regnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.

Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.

Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.

Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af regnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i regnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.

Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af regnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om regnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.

Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.
</g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c65" xml:lang="en">Our objectives are to obtain reasonable assurance about whether the Financial Statements as a whole are free from material misstatement, whether due to fraud or error, and to issue an auditor’s report that includes our opinion. Reasonable assurance is a high level of assurance, but is not a guarantee that an audit conducted in accordance with ISAs and the additional requirements applicable in Denmark will always detect a material misstatement when it exists. Misstatements can arise from fraud or error and are considered material if, individually or in the aggregate, they could reasonably be expected to influence the economic decisions of users taken on the basis of these Financial Statements.

As part of an audit conducted in accordance with ISAs and the additional requirements applicable in Denmark, we exercise professional judgement and maintain professional scepticism throughout the audit. We also:

Identify and assess the risks of material misstatement of the Financial Statements, whether due to fraud or error, design and perform audit procedures responsive to those risks, and obtain audit evidence that is sufficient and appropriate to provide a basis for our opinion. The risk of not detecting a material misstatement resulting from fraud is higher than for one resulting from error as fraud may involve collusion, forgery, intentional omissions, misrepresentations, or the override of internal control.

Obtain an understanding of internal control relevant to the audit in order to design audit procedures that are appropriate in the circumstances, but not for the purpose of expressing an opinion on the effectiveness of the Company’s internal control.

Evaluate the appropriateness of accounting policies used and the reasonableness of accounting estimates and related disclosures made by Management.

Conclude on the appropriateness of Management’s use of the going concern basis of accounting in preparing the Financial Statements and, based on the audit evidence obtained, whether a material uncertainty exists related to events or conditions that may cast significant doubt on the Company’s ability to continue as a going concern. If we conclude that a material uncertainty exists, we are required to draw attention in our auditor’s report to the related disclosures in the Financial Statements or, if such disclosures are inadequate, to modify our opinion. Our conclusions are based on the audit evidence obtained up to the date of our auditor’s report. However, future events or conditions may cause the Company to cease to continue as a going concern.

Evaluate the overall presentation, structure and contents of the Financial Statements, including the disclosures, and whether the Financial Statements represent the underlying transactions and events in a manner that gives a true and fair view.

We communicate with those charged with governance regarding, among other matters, the planned scope and timing of the audit and significant audit findings, including any significant deficiencies in internal control that we identify during our audit.
</g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><g:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c65">Hellerup</g:SignatureOfAuditorsPlace><g:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c65">2018-06-19</g:SignatureOfAuditorsDate><d:NameOfAuditFirm contextRef="c67">PricewaterhouseCoopers Statsautoriseret Revisionspartnerselskab</d:NameOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c67">Jacob F Christiansen</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c67">statsautoriseret revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c67">mne18628</d:IdentificationNumberOfAuditor><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c66">Thomas Wraae Holm</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c66">statsautoriseret revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c66">mne30141</d:IdentificationNumberOfAuditor><e:GrossProfitLoss contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-29692</e:GrossProfitLoss><e:GrossProfitLoss contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-4542</e:GrossProfitLoss><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">1031</e:OtherFinanceExpenses><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">871</e:OtherFinanceExpenses><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-30723</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-5413</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:TaxExpense contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-5571</e:TaxExpense><e:TaxExpense contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-1188</e:TaxExpense><e:ProfitLoss contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-25152</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-4225</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c105" unitRef="u0" decimals="0">-25152</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c106" unitRef="u0" decimals="0">-4225</e:ProfitLoss><e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">6651</e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">0</e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><e:OtherShorttermReceivables contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">1926</e:OtherShorttermReceivables><e:OtherShorttermReceivables contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">5955</e:OtherShorttermReceivables><e:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">6759</e:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises><e:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">1188</e:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises><e:ShorttermReceivables contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">15336</e:ShorttermReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">7143</e:ShorttermReceivables><e:CashAndCashEquivalents contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">32105</e:CashAndCashEquivalents><e:CashAndCashEquivalents contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">40948</e:CashAndCashEquivalents><e:CurrentAssets contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">47441</e:CurrentAssets><e:CurrentAssets contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">48091</e:CurrentAssets><e:Assets contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">47441</e:Assets><e:Assets contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">48091</e:Assets><e:ContributedCapital contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:ContributedCapital><e:ContributedCapital contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:ContributedCapital><e:PaidContributedCapital contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:PaidContributedCapital><e:PaidContributedCapital contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:PaidContributedCapital><e:RetainedEarnings contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">-30811</e:RetainedEarnings><e:RetainedEarnings contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">-5659</e:RetainedEarnings><e:Equity contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">19189</e:Equity><e:Equity contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">44341</e:Equity><e:ShorttermTradePayables contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">28252</e:ShorttermTradePayables><e:ShorttermTradePayables contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">3750</e:ShorttermTradePayables><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">28252</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">3750</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">28252</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">3750</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c110" unitRef="u0" decimals="0">47441</e:LiabilitiesAndEquity><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c109" unitRef="u0" decimals="0">48091</e:LiabilitiesAndEquity><e:Equity contextRef="c0" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c20" unitRef="u0" decimals="0">-5659</e:Equity><e:ProfitLoss contextRef="c21" unitRef="u0" decimals="0">-25152</e:ProfitLoss><e:Equity contextRef="c2" unitRef="u0" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c22" unitRef="u0" decimals="0">-30811</e:Equity><e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="c65" xml:lang="da">Selskabet har tabt over 50 % af selskabskapitalen. Pr. 31. december 2017 udgør egenkapitalen TDKK 19. Selskabet har modtaget en støtteerklæring fra moderselskabet NREP NSF 1 S.à.r.l, hvoraf det fremgår, at de vil støtte selskabet økonomisk indtil den 31. december 2018. Det vurderes således, at der er tilstrækkelig kapital til de driftsmæssige aktiviteter for 2018.</e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="c65" xml:lang="en">The Company has lost morethan 50 % of the share capital. As of 31 December 2017 the equity amounts to DKK 19k. A letter of support has been received from the parent company NREP NSF 1 S.à.r.l where it is stated that they will support the Company financially until 31 December 2018. It is therefore concluded that the capital resources is sufficient for the operations in 2018.</e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><e:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="c65" xml:lang="da">Selskabets formål er at være komplementar for ResiReal NSF 1 Vestervang P/S.</e:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><e:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="c65" xml:lang="en">The company´s main purpose is to participate as a general partner for ResiReal NSF 1 Vestervang P/S.</e:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><e:OtherInterestExpenses contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">1031</e:OtherInterestExpenses><e:OtherInterestExpenses contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">871</e:OtherInterestExpenses><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">1031</e:OtherFinanceExpenses><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">871</e:OtherFinanceExpenses><e:CurrentTaxExpense contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-5574</e:CurrentTaxExpense><e:CurrentTaxExpense contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">0</e:CurrentTaxExpense><e:AdjustmentsForDeferredTax contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">0</e:AdjustmentsForDeferredTax><e:AdjustmentsForDeferredTax contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-1188</e:AdjustmentsForDeferredTax><e:AdjustmentsForCurrentTaxOfPriorPeriod contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">3</e:AdjustmentsForCurrentTaxOfPriorPeriod><e:AdjustmentsForCurrentTaxOfPriorPeriod contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">0</e:AdjustmentsForCurrentTaxOfPriorPeriod><e:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="c65" unitRef="u0" decimals="0">-5571</e:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><e:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="c92" unitRef="u0" decimals="0">-1188</e:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><e:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c65" xml:lang="da">Eventualforpligtelser
Selskabet er komplementarselskab for kommanditselskabet ResiReal NSF 1 Vestervang P/S, hvilket betyder at selskabet hæfter ubegrænset for kommanditselskabets forpligtelser. Kommanditselskabets totale gældsforpligtelser udgør DKK 225.315.481 pr. 31. december 2017.
Koncernens danske selskaber hæfter solidarisk for skat af koncernens sambeskattede indkomst samt for danske kildeskatter i form af udbytteskat og renteskat. Det samlede beløb for skyldig selskabsskat fremgår af årsrapporten for NSF Denmark ApS, der er administrationsselskab i forhold til sambeskatningen.</e:DisclosureOfContingentLiabilities><e:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c65" xml:lang="en">Contingent liabilities
The company is a unlimited partner for the limited partership ResiReal NSF 1 Vestervang P/S, which means that the Company has unlimited liability to the limited parterships´s obligations. The limited partnerships' total debt amount to DKK 225,315,481 at 31 December 2017.
Danish group companies are jointly and severally liable for tax on the Group's jointly taxed income as well as for Danish withholding taxes through dividend tax and tax on unearned income. The total amount of tax payables is included in the Annual Report of the NSF Denmark ApS that is the administration Company in relation to the joint taxation.</e:DisclosureOfContingentLiabilities><e:InformationOnConsolidatedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="da">Selskabet indgår i koncernrapporten for moderselskabet
NREP Nordic Strategies Fund FCP-FIS
Luxembourg
Koncernrapporten for NREP Nordic Strategies Fund FCP-FIS kan rekvireres på følgende adresse:
The Group Annual Report of NREP Nordic Strategies Fund FCP-FIS may be obtained at the following address:
NREP Nordic Strategies Fund FCP-FIS
80, route d'Esch L
1470 Luxembourg
Grand - Duchy of Luxembourg</e:InformationOnConsolidatedFinancialStatements><e:InformationOnConsolidatedFinancialStatements contextRef="c65" xml:lang="en">The Company is included in the Group Annual Report of the Parent Company:

Luxembourg</e:InformationOnConsolidatedFinancialStatements><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c65" xml:lang="da">Årsrapporten for ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS for 2017 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler i klasse C.
Den anvendte regnskabspraksis er uændret i forhold til sidste år.
Årsregnskab for 2017 er aflagt i DKK.</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c65" xml:lang="en">The Annual Report of ResiReal NSF 1 Vestervang Komplementar ApS for 2017 has been prepared in accordance with the provisions of the Danish Financial Statements Act applying to enterprises of reporting class B as well as selected rules applying to reporting class C.
The accounting policies applied remain unchanged from last year.
The Financial Statements for 2017 are presented in DKK.</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c65" xml:lang="da">Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c65" xml:lang="en">Revenues are recognised in the income statement as earned. Furthermore, value adjustments of financial assets and liabilities measured at fair value or amortised cost are recognised. Moreover, all expenses incurred to achieve the earnings for the year are recognised in the income statement, including depreciation, amortisation, impairment losses and provisions as well as reversals due to changed accounting estimates of amounts that have previously been recognised in the income statement.
Assets are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits attributable to the asset will flow to the Company, and the value of the asset can be measured reliably.
Liabilities are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits will flow out of the Company, and the value of the liability can be measured reliably.
Assets and liabilities are initially measured at cost. Subsequently, assets and liabilities are measured as described for each item below.</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies contextRef="c65" xml:lang="da">Som præsentationsvaluta benyttes danske kroner. Alle andre valutaer anses som fremmed valuta.
Transaktioner i fremmed valuta omregnes til transaktionsdagens kurs. Valutakursdifferencer, der opstår mellem transaktionsdagens kurs og kursen på betalingsdagen, indregnes i resultatopgørelsen som en finansiel post. Hvis valutapositioner anses for sikring af fremtidige pengestrømme, indregnes værdireguleringerne direkte på egenkapitalen.
Tilgodehavender, gæld og andre monetære poster i fremmed valuta, som ikke er afregnet på balancedagen, måles til balancedagens valutakurs. Forskellen mellem balancedagens kurs og kursen på tidspunktet for tilgodehavendets eller gældens opståen indregnes i resultatopgørelsen under finansielle indtægter og omkostninger.</e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies><e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies contextRef="c65" xml:lang="en">Danish kroner is used as the presentation currency. All other currencies are regarded as foreign currencies.
Transactions in foreign currencies are translated at the exchange rates at the dates of transaction. Exchange differences arising due to differences between the transaction date rates and the rates at the dates of payment are recognised in financial income and expenses in the income statement. Where foreign exchange transactions are considered hedging of future cash flows, the value adjustments are recognised directly in equity.
Receivables, payables and other monetary items in foreign currencies that have not been settled at the balance sheet date are translated at the exchange rates at the balance sheet date. Any differences between the exchange rates at the balance sheet date and the rates at the time when the receivable or the debt arose are recognised in financial income and expenses in the income statement.</e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c65" xml:lang="da">Med henvisning til årsregnskabslovens § 32 er nettoomsætningen ikke oplyst i årsrapporten.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c65" xml:lang="en">With reference to section 32 of the Danish Financial Statements Act, revenue has not been disclosed in the Annual Report.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c65" xml:lang="da">Andre eksterne omkostninger indeholder omkostninger til salg, kontorhold mv.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c65" xml:lang="en">Other external expenses comprise expenses for
sales, office expenses, etc.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c65" xml:lang="da">Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c65" xml:lang="en">Financial income and expenses are recognised in the income statement at the amounts relating to the financial year.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c65" xml:lang="da">Skat af årets resultat består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat og indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.
Selskabet er sambeskattet med danske tilknyttede virksomheder. Selskabsskatten fordeles mellem de sambeskattede selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomster.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c65" xml:lang="en">Tax for the year consists of current tax for the year and changes in deferred tax for the year. The tax attributable to the profit for the year is recognised in the income statement, whereas the tax attributable to equity transactions is recognised directly in equity.
The Company is jointly taxed with Danish group enterprises. The tax effect of the joint taxation is allocated to enterprises in proportion to their taxable incomes.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c65" xml:lang="da">Receivables are recognised in the balance sheet at amortised cost, which substantially corresponds to nominal value. Provisions for estimated bad debts are made.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="c65" xml:lang="da">Udbytte, som ledelsen foreslår uddelt for regnskabsåret, vises som en særskilt post under egenkapitalen.</e:DescriptionOfMethodsOfDividends><e:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="c65" xml:lang="en">Dividend distribution proposed by Management for the year is disclosed as a separate equity item.</e:DescriptionOfMethodsOfDividends><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c65" xml:lang="da">Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser, opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet, henholdsvis afvikling af forpligtelsen.
Udskudte skatteaktiver måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed.
Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat, som følge af ændringer i skattesatser, indregnes i resultatopgørelsen eller i egenkapitalen, når den udskudte skat vedrører poster, der er indregnet i egenkapitalen.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c65" xml:lang="en">Deferred income tax is measured using the balance sheet liability method in respect of temporary differences arising between the tax bases of assets and liabilities and their carrying amounts for financial reporting purposes on the basis of the intended use of the asset and settlement of the liability, respectively.
Deferred tax assets are measured at the value at which the asset is expected to be realised, either by elimination in tax on future earnings or by set-off against deferred tax liabilities within the same legal tax entity.
Deferred tax is measured on the basis of the tax rules and tax rates that will be effective under the legislation at the balance sheet date when the deferred tax is expected to crystallise as current tax. Any changes in deferred tax due to changes to tax rates are recognised in the income statement or in equity if the deferred tax relates to items recognised in equity.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities contextRef="c65" xml:lang="da">Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter. Tillæg og godtgørelse under acontoskatteordningen indregnes i resultatopgørelsen under finansielle poster.</e:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities><e:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities contextRef="c65" xml:lang="en">Current tax liabilities and receivables are recognised in the balance sheet as the expected taxable income for the year adjusted for tax on taxable incomes for prior years and tax paid on account. Extra payments and repayment under the on-account taxation scheme are recognised in the income statement in financial income and expenses.</e:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c65" xml:lang="da">Gældsforpligtelser måles til amortiseret kostpris, der i al væsentlighed svarer til nominel værdi.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c65" xml:lang="en">Debts are measured at amortised cost, substantially corresponding to nominal value.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><!--Virksomhedskapital aktuel primo--><context id="c0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2017-01-01</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel ultimo--><context id="c2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel primo--><context id="c20"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2017-01-01</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel i aaret--><context id="c21"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel ultimo--><context id="c22"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c65"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><!--REVISOR2--><context id="c66"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>2</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--REVISOR1--><context id="c67"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>1</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--CEO1--><context id="c83"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--CEO2--><context id="c84"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>2</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--CEO3--><context id="c85"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>3</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--CEO4--><context id="c86"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>4</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Forrige periode enkelt selskab--><context id="c92"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period></context><!--Overfoert resultat aktuel i aaret--><context id="c105"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfoert resultat forrige i aaret--><context id="c106"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Slutdato forrige periode enkelt selskab--><context id="c109"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2016-12-31</instant></period></context><!--Slutdato aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c110"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">36933860</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><!--DKK enere--><unit id="u0"><measure>iso4217:DKK</measure></unit></xbrl>