<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:g="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:b="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:h="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:f="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:d="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:e="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:c="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><c:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c1">Årsrapport</c:InformationOnTypeOfSubmittedReport><c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c1">29442789</c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><c:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c1">Redmark, Statsautoriseret Revisionspartnerselskab</c:NameOfSubmittingEnterprise><c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c1">Dirch Passers Allé, 76</c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c1">2000, Frederiksberg</c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><c:ReportingPeriodStartDate contextRef="c1">2017-08-17</c:ReportingPeriodStartDate><c:ReportingPeriodEndDate contextRef="c1">2017-12-31</c:ReportingPeriodEndDate><c:DateOfApprovalOfReport contextRef="c1">2018-06-19</c:DateOfApprovalOfReport><c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c1">38861697</c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><c:NameOfReportingEntity contextRef="c1">Heimstaden Arresøvej Holding ApS</c:NameOfReportingEntity><c:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c1">Store Kongensgade</c:AddressOfReportingEntityStreetName><c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c1">40 F</c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c1">1264</c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><c:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c1">København K</c:AddressOfReportingEntityDistrictName><c:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="c1">2017-08-17</c:DateOfFoundationOfReportingEntity><c:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="c1">Købehavn</c:RegisteredOfficeOfReportingEntity><d:NameOfAuditFirm contextRef="c88">Ernst &amp; Young, Godkendt Revisionspartnerselskab</d:NameOfAuditFirm><d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c88">30700228</d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c88">Henrik Reedtz</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c88">Statsaut. revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c88">mne24830</d:IdentificationNumberOfAuditor><c:AddressOfAuditorStreetName contextRef="c88">Osvald Helmuths Vej</c:AddressOfAuditorStreetName><c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="c88">4</c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="c88">2000</c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><c:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c88">Frederiksberg</c:AddressOfAuditorDistrictName><c:AddressOfAuditorCountry contextRef="c1">Danmark</c:AddressOfAuditorCountry><c:TelephoneNumberOfAuditor contextRef="c88">73233000</c:TelephoneNumberOfAuditor><c:EmailOfAuditor contextRef="c1">copenhagen@dk.ey.com</c:EmailOfAuditor><c:DateOfGeneralMeeting contextRef="c1">2018-06-19</c:DateOfGeneralMeeting><c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c1">Lars Patrik Hall</c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><e:ClassOfReportingEntity contextRef="c1">Regnskabsklasse B</e:ClassOfReportingEntity><d:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c1">Revisionspåtegning</d:TypeOfAuditorAssistance><f:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c1">kapitalejeren</f:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><f:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c1">København</f:SignatureOfAuditorsPlace><f:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c1">2018-06-19</f:SignatureOfAuditorsDate><g:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="c1">København K</g:PlaceOfSignatureOfStatement><g:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="c1">2018-06-19</g:DateOfApprovalOfAnnualReport><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c1" unitRef="u5" decimals="0">56</e:OtherFinanceExpenses><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c1" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:ProfitLoss contextRef="c1" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c122" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:ProfitLoss><e:OtherShorttermReceivables contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">24375</e:OtherShorttermReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">24375</e:ShorttermReceivables><e:CashAndCashEquivalents contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">25569</e:CashAndCashEquivalents><e:CurrentAssets contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">49944</e:CurrentAssets><e:Assets contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">49944</e:Assets><e:ContributedCapital contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">50000</e:ContributedCapital><e:RetainedEarnings contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:RetainedEarnings><e:Equity contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">49944</e:Equity><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c6" unitRef="u5" decimals="0">49944</e:LiabilitiesAndEquity><e:Equity contextRef="c181" unitRef="u5" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c183" unitRef="u5" decimals="0">50000</e:Equity><e:ProfitLoss contextRef="c200" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:ProfitLoss><e:Equity contextRef="c201" unitRef="u5" decimals="0">-56</e:Equity><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c71">Lars Patrik Hall</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><d:TitleOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c71">Direktør</d:TitleOfMemberOfExecutiveBoard><d:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c32">Jan Magnus Nordholm</d:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard><d:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c48">Lars Patrik Hall</d:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard><d:TitleOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c32">Formand</d:TitleOfMemberOfSupervisoryBoard><g:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c1">Bestyrelse og direktion har dags dato aflagt årsrapporten for regnskabsåret 17. august - 31. december 2017 for Heimstaden Arresøvej Holding ApS.
</g:IdentificationOfApprovedAnnualReport><g:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c1">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
</g:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><g:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c1">Vi anser den valgte regnskabspraksis for hensigtsmæssig, og efter vores opfattelse giver årsregnskabet et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 17. august - 31. december 2017.
</g:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><g:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="c1">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, som beretningen omhandler.
</g:ManagementsStatementAboutManagementsReview><g:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c1">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
</g:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><f:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="c1">Vi har revideret årsregnskabet for Heimstaden Arresøvej Holding ApS for regnskabsåret 17. august - 31. december 2017, der omfatter resultatopgørelse, balance, egenkapitalopgørelse og noter, herunder anvendt regnskabspraksis. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.
</f:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><f:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c1">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 17. august - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
</f:OpinionOnAuditedFinancialStatements><f:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c1">Grundlag for konklusion
Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet”. Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.

Uafhængighed
Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav.
</f:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><f:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c1">Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.

Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.
</f:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><f:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c1">Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformationer kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.

Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:

Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.

Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.

Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.

Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.

Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.

Vi kommunikerer med den øverste ledelse om bl.a det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.
</f:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><f:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c1">Udtalelse om ledelsesberetningen
Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.

Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.

I tilknytning til vores revision af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.

Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.

Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.
</f:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><h:ManagementsReview contextRef="c1">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets formål er at drive virksomhed ved investering i fast ejendom, administration og forvaltning af fast ejendom samt anden beslægtet virksomhed. 
Investeringer i fast ejendom foretages som kapitalejer i Heimstaden Arresøvej ApS.  
Udvikling i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultat udgør et underskud på 56 kr. hvilket er som forventet.

Begivenheder efter regnskabsårets udløb
Der er fra balancedagen og frem til i dag ikke indtrådt forhold, som forrykker vurderingen af årsrapporten.
</h:ManagementsReview><e:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c1">1. Eventualposter
Sambeskatning
Selskabet indgår i den nationale sambeskatning med Heimstaden Danmark A/S, CVR-nr. 35852093 som administrationsselskab og hæfter ubegrænset og solidarisk med de øvrige sambeskattede selskaber for den samlede selskabsskat.

</e:DisclosureOfContingentLiabilities><e:InformationOnRelatedEntities contextRef="c1">2. Nærtstående parter
Selskabet indgår i koncernregnskabet for Heimstaden AB, Malmö, Sverige. Koncernregnskabet kan rekvireres på selskabets hjemmeside:  www.heimstaden.com/press/finansiella-rapporter/ </e:InformationOnRelatedEntities><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c1">Årsrapporten for Heimstaden Arresøvej Holding ApS er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for en klasse B-virksomhed. Herudover har virksomheden valgt at følge enkelte regler for klasse C-virksomheder.
</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:InformationOnOmissionOfConsolidatedFinancialStatement contextRef="c1">I henhold til årsregnskabslovens § 110 er der ikke udarbejdet koncernregnskab.   Det er selskabets første regningskabsår, og omfatter 5 måneder. 
</e:InformationOnOmissionOfConsolidatedFinancialStatement><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c1">Finansielle indtægter og omkostninger
Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renter, amortisering af finansielle forpligtelser samt tillæg og godtgørelser under acontoskatteordningen m.v.
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c1">Skat af årets resultat
Virksomheden og de danske tilknyttede virksomheder er sambeskattede. Den danske selskabsskat fordeles mellem overskuds- og underskudsgivende danske selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomst (fuld fordeling).

Sambeskattede selskaber med overskydende skat godtgøres som minimum i henhold til de gældende satser for rentegodtgørelser af administrationsselskabet, ligesom sambeskattede selskaber med restskat som minimum betaler et tillæg i henhold til de gældende satser for rentetillæg til administrationsselskabet.
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c1">Tilgodehavender
Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Der nedskrives til nettorealisationsværdien med henblik på at imødegå forventede tab.
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCashAndCashEquivalents contextRef="c1">Likvide beholdninger
Likvide beholdninger omfatter indeståender i pengeinstitutter.
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCashAndCashEquivalents><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEquity contextRef="c1">Egenkapital
Udbytte
Udbytte, som forventes udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på den ordinære generalforsamling (deklarationstidspunktet).
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEquity><e:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="c1">Udbytte
Udbytte, som forventes udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på den ordinære generalforsamling (deklarationstidspunktet).
</e:DescriptionOfMethodsOfDividends><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c1">Gældsforpligtelser
Øvrige gældsforpligtelser, som omfatter leverandører af vare og tjenesteydelser, gæld til tilknyttede virksomheder samt anden gæld, måles til nettorealisationsværdi.
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><!--Aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><!--Slutdato aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c6"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><!--BOARD1--><context id="c32"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--BOARD2--><context id="c48"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>2</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--CEO1--><context id="c71"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--REVISOR1--><context id="c88"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>1</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Overfoert resultat aktuel i aaret--><context id="c122"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel primo--><context id="c181"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><instant>2017-08-17</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel ultimo--><context id="c183"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel i aaret--><context id="c200"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><startDate>2017-08-17</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel ultimo--><context id="c201"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38861697</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--DKK enere--><unit id="u5"><measure>iso4217:DKK</measure></unit></xbrl>