<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:f="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:b="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:h="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:g="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:d="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:e="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:c="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd"/><c:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c11">Årsrapport</c:InformationOnTypeOfSubmittedReport><c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c11">25635868</c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><c:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c11">National Revision Registrerede Revisorer a/s</c:NameOfSubmittingEnterprise><c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c11">Haraldsvej 60</c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c11">8960 Randers</c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><c:ReportingPeriodStartDate contextRef="c11">2017-01-01</c:ReportingPeriodStartDate><c:ReportingPeriodEndDate contextRef="c11">2017-12-31</c:ReportingPeriodEndDate><c:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="c11">2016-01-01</c:PrecedingReportingPeriodStartDate><c:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="c11">2016-12-31</c:PredingReportingPeriodEndDate><c:DateOfApprovalOfReport contextRef="c11">2018-06-20</c:DateOfApprovalOfReport><c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c11">27230458</c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><c:NameOfReportingEntity contextRef="c11">Erik Hougaard Sørensen ApS</c:NameOfReportingEntity><c:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c11">Frederiksdalsvej</c:AddressOfReportingEntityStreetName><c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c11">8</c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c11">8940</c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><c:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c11">Randers SV</c:AddressOfReportingEntityDistrictName><c:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode contextRef="c11">DK</c:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode><c:AddressOfReportingEntityCountry contextRef="c11">Danmark</c:AddressOfReportingEntityCountry><c:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="c11">2003-06-24</c:DateOfFoundationOfReportingEntity><c:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="c11">Randers</c:RegisteredOfficeOfReportingEntity><c:NameOfFinancialInstitution contextRef="c11">Arbejdernes Landsbank</c:NameOfFinancialInstitution><d:NameOfAuditFirm contextRef="c12">National Revision</d:NameOfAuditFirm><d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c12">25635868</d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c12">Niels Jørgen Skjødt</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c12">registreret revisor</d:DescriptionOfAuditor><c:AddressOfAuditorStreetName contextRef="c12">Haraldsvej</c:AddressOfAuditorStreetName><c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="c12">60</c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="c12">8960</c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><c:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c12">Randers SØ</c:AddressOfAuditorDistrictName><c:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode contextRef="c12">DK</c:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode><c:AddressOfAuditorCountry contextRef="c11">Danmark</c:AddressOfAuditorCountry><c:TelephoneNumberOfAuditor contextRef="c12">86426011</c:TelephoneNumberOfAuditor><c:EmailOfAuditor contextRef="c11">nr@nationalrevision.dk</c:EmailOfAuditor><c:DateOfGeneralMeeting contextRef="c11">2018-06-20</c:DateOfGeneralMeeting><c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c11">Erik Hougaard Sørensen</c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><e:ClassOfReportingEntity contextRef="c11">Regnskabsklasse B</e:ClassOfReportingEntity><d:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c11">Revisionspåtegning</d:TypeOfAuditorAssistance><c:ReportingPeriodNumber contextRef="c11" unitRef="u4" decimals="INF">15</c:ReportingPeriodNumber><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c11" xml:lang="da">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017 for Erik Hougaard Sørensen ApS.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c11" xml:lang="da">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 og resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="da">Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.</f:ManagementsStatementAboutManagementsReview><f:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption contextRef="c11" xml:lang="da">Ledelsen indstiller til generalforsamlingen, at årsregnskabet for 2018 ikke skal revideres. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.</f:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c104">Erik Hougaard Sørensen</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c11" xml:lang="da">Til kapitalejeren i Erik Hougaard Sørensen ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><g:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c11" xml:lang="da">Vi har revideret årsregnskabet for Erik Hougaard Sørensen ApS for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.
Det er vor opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</g:OpinionOnAuditedFinancialStatements><g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c11" xml:lang="da">Vi har udført vor revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vort ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit “Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet“. Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vore øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vor opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vor konklusion.</g:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><g:MaterialUncertaintyConcerningGoingConcernAudit contextRef="c11" xml:lang="da">Væsentlig usikkerhed vedrørende fortsat drift
Vi gør opmærksom på, at der er væsentlig usikkerhed, der kan rejse betydelig tvivl om selskabets mulighed for at fortsætte driften. Vi henviser til årsregnskabets note 1 "Usikkerhed om fortsat drift (going concern)", hvoraf det fremgår at selskabets bankforbindelse har tilkendegivet at denne forventer en fortsættelse af kreditten for hele 2018, dog med periodevise nedjusteringer af kreditrammen. Det forventes at kreditrammen for 2018 er tilstrækkelig til den fortsatte drift, hvorfor årsregnskabet i overensstemmelse hermed er udarbejdet under forudsætning af selskabets fortsatte drift. Vores konklusion er ikke modificeret vedrørende dette forhold.</g:MaterialUncertaintyConcerningGoingConcernAudit><g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c11" xml:lang="da">Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.
Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften, at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant, samt at udarbejde årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.</g:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c11" xml:lang="da">Vort mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformationer kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.
Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:
Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vor konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.
Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.
Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.
Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vor revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vor konklusion. Vor konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vor revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.
Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.
Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.</g:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><g:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c11" xml:lang="da">Udtalelse om ledelsesberetningen
Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.
Vor konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.
I tilknytning til vor revision af årsregnskabet er det vort ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vor viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.
Vort ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.
Baseret på det udførte arbejde er det vor opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.</g:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsAudit contextRef="c11" xml:lang="da"> Straffeloven samt skatte-, afgift- og tilskudslovgivningen
Overtrædelse af momslovgivningen
Selskabet har i strid med momsloven ikke rettidigt indberettet momsangivelser til SKAT, hvorved ledelsen kan ifalde ansvar.
 Selskabsretlige eller tilsvarende lovgivning
 Lovgivningen om regnskabsaflæggelse, herunder om bogføring og opbevaring af regnskabsmateriale
 Andre Forhold</g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsAudit><g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCriminalCodeAndFiscalTaxAndSubsidyLegislationAudit contextRef="c11">true</g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCriminalCodeAndFiscalTaxAndSubsidyLegislationAudit><g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCompaniesActOrEquivalentLegislationThatTheCompanyIsSubjectToAudit contextRef="c11">false</g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCompaniesActOrEquivalentLegislationThatTheCompanyIsSubjectToAudit><g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyLegislationOnFinancialReportingIncludingAccountingAndStorageOfAccountingRecordsAudit contextRef="c11">false</g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyLegislationOnFinancialReportingIncludingAccountingAndStorageOfAccountingRecordsAudit><g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyOtherMattersAudit contextRef="c11">false</g:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyOtherMattersAudit><g:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c11">Randers</g:SignatureOfAuditorsPlace><g:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c11">2018-06-20</g:SignatureOfAuditorsDate><d:NameOfAuditFirm contextRef="c12">National Revision</d:NameOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c12">Niels Jørgen Skjødt</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c12">registreret revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c12">mne1192</d:IdentificationNumberOfAuditor><h:ManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="da">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets aktiviteter består i lighed med tidligere år i at drive arkitektvirksomhed.
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for 2017 udviser et overskud på kr. 54.251, og selskabets balance pr. 31. december 2017 udviser en negativ egenkapital på kr. 392.399.
Årets resultat anses for tilfredsstillende ud fra selskabets seneste års resultater.

Ledelsen gennemførte i 2017 besparelser på omkostningerne, herunder på personale-omkostningerne, hvilket har medført at der i 2017 igen blev realiseret et positivt resultat. Ledelsen forventer denne udvikling fortsætter de kommende år bl.a. med baggrund i en god start på 2018. På den baggrund forventer ledelsen at kunne reetablere anpartskapitalen over en kortere årrække samt forbedre likviditeten.

Som følge af tidligere års underskud har dette medført stram likviditet. Det er derfor ledelsens opfattelse, at der er usikkerhed, der kan rejse tvivl omkring selskabets evne til at forsætte driften. Der henvises til note 1 "Usikkerhed om fortsat drift (going concern)" i årsregnskabet.</h:ManagementsReview><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten for Erik Hougaard Sørensen ApS for 2017 er aflagt i overensstemmelse med årsregn-skabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B med tilvalg af visse bestemmelser for klasse C.
Den anvendte regnskabspraksis er uændret i forhold til sidste år.
Årsrapporten for 2017 er aflagt i kr.</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c11" xml:lang="da">I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger. 
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.
Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c11" xml:lang="da">Selskabet anvender bestemmelsen i årsregnskabslovens § 32, hvorefter selskabets omsætning ikke er oplyst.
Bruttoresultat er et sammendrag af nettoomsætning med fradrag af andre eksterne omkostninger.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til IT, salg, reklame, administration mv.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="c11" xml:lang="da">Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inklusive feriepenge og pensioner samt andre omkostninger til social sikring m.v. til selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger samt realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende transaktioner i fremmed valuta.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Årets skat, som består af årets aktuelle selskabsskat og ændring i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte i egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte i egenkapitalen.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="c11" xml:lang="da">Andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.
Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.
Kostpris omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug.
Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdier:
Brugstid Restværdi
Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  5  år 0 %
</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c11" xml:lang="da">Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris.
Der foretages nedskrivning til imødegåelse af tab, hvor der vurderes at være indtruffet en objektiv indikation på, at et tilgodehavende eller en portefølje af tilgodehavender er værdiforringet. Hvis der foreligger en objektiv indikation på, at et individuelt tilgodehavende er værdiforringet, foretages nedskrivning på individuelt niveau.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c11" xml:lang="da">Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.
Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c11" xml:lang="da">Gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies contextRef="c11" xml:lang="da">Transaktioner i fremmed valuta omregnes ved første indregning til transaktionsdagens kurs. Valutakursdifferencer, der opstår mellem transaktionsdagens kurs og kursen på betalingsdagen, indregnes i resultatopgørelsen som en finansiel post.</e:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies><e:GrossProfitLoss contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">408873</e:GrossProfitLoss><e:GrossProfitLoss contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">526443</e:GrossProfitLoss><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">309084</e:EmployeeBenefitsExpense><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">477795</e:EmployeeBenefitsExpense><e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">99789</e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">48648</e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><e:OtherFinanceIncome contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">0</e:OtherFinanceIncome><e:OtherFinanceIncome contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">5831</e:OtherFinanceIncome><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">45538</e:OtherFinanceExpenses><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">99845</e:OtherFinanceExpenses><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">54251</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">-45366</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:TaxExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">0</e:TaxExpense><e:TaxExpense contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">0</e:TaxExpense><e:ProfitLoss contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">54251</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">-45366</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c72" unitRef="u3" decimals="0">54251</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">-45366</e:ProfitLoss><e:ShorttermTradeReceivables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">45750</e:ShorttermTradeReceivables><e:ShorttermTradeReceivables contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">189280</e:ShorttermTradeReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">45750</e:ShorttermReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">189280</e:ShorttermReceivables><e:CurrentAssets contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">45750</e:CurrentAssets><e:CurrentAssets contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">189280</e:CurrentAssets><e:Assets contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">45750</e:Assets><e:Assets contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">189280</e:Assets><e:ContributedCapital contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">125000</e:ContributedCapital><e:ContributedCapital contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">125000</e:ContributedCapital><e:RetainedEarnings contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">-517399</e:RetainedEarnings><e:RetainedEarnings contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">-571650</e:RetainedEarnings><e:Equity contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">-392399</e:Equity><e:Equity contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">-446650</e:Equity><e:ShorttermDebtToBanks contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">163806</e:ShorttermDebtToBanks><e:ShorttermDebtToBanks contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">407809</e:ShorttermDebtToBanks><e:ShorttermTradePayables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">22825</e:ShorttermTradePayables><e:ShorttermTradePayables contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">21361</e:ShorttermTradePayables><e:OtherShorttermPayables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">251518</e:OtherShorttermPayables><e:OtherShorttermPayables contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">206760</e:OtherShorttermPayables><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">438149</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">635930</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">438149</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">635930</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">45750</e:LiabilitiesAndEquity><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c74" unitRef="u3" decimals="0">189280</e:LiabilitiesAndEquity><e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="c11" xml:lang="da">Selskabets drift er ikke forbundet med særlige eller væsentlige risici. Selskabet realiserede dog underskud i årene 2011 - 2016 underskud, på nær i 2014, hvilket har medført at selskabet har tabt hele anpartskapitalen og med dertilhørende stram likviditet.

Ledelsen gennemførte i 2017 besparelser på omkostningerne, herunder på personaleomkostningerne, hvilket har medført at der i 2017 igen blev realiseret et positivt resultat. Ledelsen forventer denne udvikling fortsætter de kommende år bl.a. med baggrund i en god start på 2018. På den baggrund forventer ledelsen at kunne reetablere anpartskapitalen over en kortere årrække samt forbedre likviditeten.

Selskabets nuværende bankkredit er nødvendig for en fortsættelse af selskabets palnlagte aktiviteter. Denne kredit kan ifølge de almindelige kreditvilkår opsiges med 14 dages varsel, og skal ifølge lånebetingelserne genforhandles årligt. Selskabets bankforbindelse har tilkendegivet at denne forventer at den nuværende kreditramme opretholdes for 2018, dog med periodevise nedjusteringer af kreditrammen. Ledelsen forventer på den baggrund at selskabets kreditramme er tilstrækkelig til den fortsatte drift for 2018.

På baggrund af ovennævnte er årsrapporten aflagt med fortsat drift for øje.</e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" xml:lang="da">
</e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><e:WagesAndSalaries contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">284922</e:WagesAndSalaries><e:WagesAndSalaries contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">450707</e:WagesAndSalaries><e:SocialSecurityContributions contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">2272</e:SocialSecurityContributions><e:SocialSecurityContributions contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">2328</e:SocialSecurityContributions><e:OtherEmployeeExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">21890</e:OtherEmployeeExpense><e:OtherEmployeeExpense contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">24760</e:OtherEmployeeExpense><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">309084</e:EmployeeBenefitsExpense><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c58" unitRef="u3" decimals="0">477795</e:EmployeeBenefitsExpense><e:AverageNumberOfEmployees contextRef="c11" unitRef="u4" decimals="INF">1</e:AverageNumberOfEmployees><e:AverageNumberOfEmployees contextRef="c58" unitRef="u4" decimals="INF">1</e:AverageNumberOfEmployees><e:DebtRaisedAndRepaidByManagementCategoryDuringReportingPeriod contextRef="c1236" unitRef="u3" decimals="0">0</e:DebtRaisedAndRepaidByManagementCategoryDuringReportingPeriod><e:DebtRaisedAndRepaidByManagementCategoryDuringReportingPeriod contextRef="c1237" unitRef="u3" decimals="0">12377</e:DebtRaisedAndRepaidByManagementCategoryDuringReportingPeriod><e:DebtRepaidByManagementCategory contextRef="c1236" unitRef="u3" decimals="0">0</e:DebtRepaidByManagementCategory><e:DebtRepaidByManagementCategory contextRef="c1237" unitRef="u3" decimals="0">137815</e:DebtRepaidByManagementCategory><e:InterestRateRelatedToOutstandingDebtFromManagementCategory contextRef="c1236" unitRef="u4" decimals="2">0</e:InterestRateRelatedToOutstandingDebtFromManagementCategory><e:InterestRateRelatedToOutstandingDebtFromManagementCategory contextRef="c1237" unitRef="u4" decimals="2">10</e:InterestRateRelatedToOutstandingDebtFromManagementCategory><e:Equity contextRef="c113" unitRef="u3" decimals="0">125000</e:Equity><e:Equity contextRef="c131" unitRef="u3" decimals="0">-571650</e:Equity><e:ProfitLoss contextRef="c132" unitRef="u3" decimals="0">54251</e:ProfitLoss><e:Equity contextRef="c115" unitRef="u3" decimals="0">125000</e:Equity><e:Equity contextRef="c133" unitRef="u3" decimals="0">-517399</e:Equity><!--Aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c11"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><!--REVISOR1--><context id="c12"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>1</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Forrige periode enkelt selskab--><context id="c58"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period></context><!--Overfoert resultat aktuel i aaret--><context id="c72"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfoert resultat forrige i aaret--><context id="c73"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Slutdato forrige periode enkelt selskab--><context id="c74"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2016-12-31</instant></period></context><!--Slutdato aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c75"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><!--CEO1--><context id="c104"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel primo--><context id="c113"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2017-01-01</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel ultimo--><context id="c115"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel primo--><context id="c131"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2017-01-01</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel i aaret--><context id="c132"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel ultimo--><context id="c133"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--LAANDIR aktuel i aaret--><context id="c1236"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ManagementCategoryDimension">e:ManagementMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--LAANDIR forrige i aaret--><context id="c1237"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27230458</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ManagementCategoryDimension">e:ManagementMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--DKK enere--><unit id="u3"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><!--Antal--><unit id="u4"><measure>xbrli:pure</measure></unit></xbrl>