<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 6.13.15--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL15,EVR2016 / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL2015,EVR2016--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><instant>2016-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><context id="c5"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c6"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26989450</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Erklæring om udvidet gennemgang</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Øster Hassing Smede og VVS A/S    Erklæring om udvidet gennemgang af årsregnskabet Vi har udført udvidet gennemgang af årsregnskabet for Øster Hassing Smede og VVS A/S  for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 . Årsregnskabet, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter, udarbejdes efter årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements><EOGS_201610000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">En udvidet gennemgang omfatter handlinger, der primært består af forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, analytiske handlinger og de specifikt krævede supplerende handlinger samt vurdering af det opnåede bevis.  Omfanget af handlinger, der udføres ved en udvidet gennemgang, er mindre end ved en revision, og vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  </EOGS_201610000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  </EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview contextRef="nNC0">Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores udvidede gennemgang i overensstemmelse med Erhvervsstyrelsens erklæringsstandard for små virksomheder og FSR – danske revisorers standard om udvidet gennemgang på årsregnskaber, der udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Dette kræver, at vi overholder revisorloven og FSR - danske revisorers etiske regler samt planlægger og udfører handlinger med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for vores konklusion om årsregnskabet og derudover udfører specifikt krævede supplerende handlinger med henblik på at opnå yderligere sikkerhed for vores konklusion.  </EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview><EOGS_201610000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">Konklusion Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">Udtalelse om ledelsesberetningen Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen. Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.  I tilknytning til vores udvidede gennemgang af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved den udvidede gennemgang eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.  Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.   Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.  </EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="nNC0"> Pandrup , den 2018-06-20   </EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2018-06-20</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-41451</EOGS_201640000:TaxExpense><EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">25981</EOGS_201640000:TaxExpense><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-157319</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">80816</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c5" precision="INF" unitRef="currency">862329</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c6" precision="INF" unitRef="currency">943146</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">329428</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">222691</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2270000</EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2375000</EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201640000:ContractWorkInProgress contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2150000</EOGS_201640000:ContractWorkInProgress><EOGS_201640000:ContractWorkInProgress contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2395000</EOGS_201640000:ContractWorkInProgress><EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">70000</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">50226</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">6329070</EOGS_201640000:ShorttermReceivables><EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">6658985</EOGS_201640000:ShorttermReceivables><EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">66543</EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">38416</EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">37342</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">4843</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201640000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10016412</EOGS_201640000:CurrentAssets><EOGS_201640000:CurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10338828</EOGS_201640000:CurrentAssets><EOGS_201640000:Provisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">47327</EOGS_201640000:Provisions><EOGS_201640000:Provisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">43850</EOGS_201640000:Provisions><EOGS_201640000:LongtermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">201237</EOGS_201640000:LongtermTradePayables><EOGS_201640000:LongtermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">166821</EOGS_201640000:LongtermTradePayables><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3170535</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3123081</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10345840</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10561519</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Øster Hassing Smede og VVS A/S</EOGS_201650000:NameOfReportingEntity><EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2017-01-01</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Øster Hassing Smede og VVS A/S for 2017 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler fra klasse C.  Anvendt regnskabspraksis er den samme som sidste år.  RESULTATOPGØRELSEN  Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten er en sammendragning af nettoomsætningen, andre driftsindtægter, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger.  Salg af varer indregnes som nettoomsætning, når varen er solgt og leveret. Salgsværdien af det i året udførte arbejde indregnes i nettoomsætningen, når arbejdet er udført.  Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer indeholder det forbrug af råvarer og hjælpematerialer, der er anvendt for at opnå årets nettoomsætning.  Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inkl. feriepenge og pensioner, samt andre omkostninger til social sikring m.v. af selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.  Finansielle indtægter Renteindtægter.  Finansielle omkostninger Renteomkostninger.  Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger. Ved beregningen er anvendt en skatteprocent på 22.  Selskabet er omfattet af reglerne om tvungen sambeskatning. Moderselskabet LCSH Holding ApS er administrationsselskab og betaler dermed koncernens samlede selskabsskat til skattemyndighederne.   Skyldig og tilgodehavende selskabsskat, som endnu ikke er afregnet med administrationsselskabet, indregnes i balancen som gæld til modervirksomhed, eller tilgodehavende hos modervirksomhed.  BALANCEN  Materielle anlægsaktiver Andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.  Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen direkte og indirekte omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører og løn.  Kostprisen på et samlet aktiv opdeles i separate bestanddele, der afskrives hver for sig, hvis brugstiden på de enkelte bestanddele er forskellige.  Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar 3-10 år  Afskrivningerne indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Af- og nedskrivninger af anlægsaktiver”.  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Af- og nedskrivninger af anlægsaktiver”.  Leasingkontrakter Leasingkontrakter vedrørende materielle anlægsaktiver, hvor selskabet har alle væsentlige risici og fordele forbundet med ejendomsretten (finansiel leasing), indregnes i balancen som aktiver.  Aktiverne måles ved første indregning i balancen til laveste værdi af dagværdi af det leasede aktiv og nutidsværdien af de fremtidige leasingydelser. Ved beregningen af nutidsværdien anvendes leasingaftalens interne rentefod eller alternativt virksomhedens lånerente som diskonteringsfaktor. Finansielt leasede aktiver behandles herefter som virksomhedens øvrige anlægsaktiver.  Den kapitaliserede restleasingforpligtelse indregnes i balancen som en gældsforpligtelse. Leasingydelsens rentedel indregnes over kontraktens løbetid i resultatopgørelsen.  Varebeholdninger Varebeholdninger måles til kostpris. Hvis kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.   Kostpris for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer omfatter anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.  Kostpris for fremstillede varer og varer under fremstilling omfatter kostpris for råvarer, hjælpematerialer, direkte løn og direkte produktionsomkostninger.  Nettorealisationsværdi for varebeholdninger opgøres som salgssum med fradrag af færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og udvikling i forventet salgspris.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris. Det svarer i al væsentlighed til nominel værdi reduceret med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.  Igangværende arbejde for fremmed regning Igangværende arbejder for fremmed regning måles til salgsværdien af det udførte arbejde, baseret på vurdering af arbejdernes færdiggørelsesgrad (produktionsmetoden). Færdiggørelsesgraden opgøres ved en konkret vurdering af hvert enkelt arbejdes stade. Modtagne betalinger ved acontofakturering indregnes som gældsforpligtelse.   Tilgodehavender hos tilknyttede virksomheder Måles til pålydende værdi. Tilgodehavendet forrentes på markedsvilkår.  Hensatte forpligtelser Udskudt skat på aktiver og forpligtelser indregnes som en hensat forpligtelse. Udskudt skat måles til nettorealisationsværdi og beregnes som 22 pct. af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier. Der indregnes dog ikke udskudt skat af midlertidige forskelle på aktiver, hvorpå der ikke er skattemæssig afskrivningsret, f.eks. kontorbygninger. Udskudt skat måles på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen i de tilfælde, hvor opgørelsen af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler.  Gældsforpligtelser Gæld måles som udgangspunkt til amortiseret kostpris. Hvor der hverken er kurstab eller kursgevinst, svarer amortiseret kostpris i al væsentlighed til nominel restgæld.  Gæld til tilknyttede virksomheder Måles til nominel restgæld. Gælden forrentes på markedsvilkår.  </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">6560656</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7743879</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">95099</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">106737</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">47327</EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">43850</EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">329428</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">222691</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">45831</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">49142</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">8936184</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">9074523</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">163095</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">179127</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">Løn, gager og vederlag6.223.7285.466.416Pensioner773.681691.325Andre udgifter til social sikring305.997297.904Personaleomkostninger i alt7.303.4076.455.645Gennemsnitlig antal beskæftigede medarbejdere i indeværende år 19, sidste år 18.</EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">6455645</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7303407</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2017&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;29.458&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-44.915&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udskudt skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-3.477&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.464&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;25.981&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-41.451&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201640000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">244</EOGS_201640000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1331</EOGS_201640000:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Følgende del af gælden forfalder til betaling efter 5 år: kr. 0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">201237</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">166821</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">8734947</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">8907702</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1830458</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1798763</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1338132</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1372678</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2395822</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2613181</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">9913</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">333735</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports><EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabets formål er at drive smedevirksomhed samt hermed efter bestyrelsens skøn beslægtet virksomhed.  </EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for 2017 for Øster Hassing Smede og VVS A/S  .  </EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 .  </EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.    </EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2018-06-20</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Gandrup , den 2018-06-20 .  </EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1362329</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1443146</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">862329</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">943146</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10345840</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10561519</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">26989450</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2018-06-20</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Lars Christian Hansen</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">36920289</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">HS Revision &amp; Rådgivning</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Torvegade 7</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">9490 Pandrup</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2016-01-01</EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2016-12-31</EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate><EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2018-06-20</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201640000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3650000</EOGS_201640000:Inventories><EOGS_201640000:Inventories contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3675000</EOGS_201640000:Inventories><EOGS_201640000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1380000</EOGS_201640000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS_201640000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1300000</EOGS_201640000:ManufacturedGoodsAndGoodsForResale><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">329428</EOGS_201640000:NoncurrentAssets><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">222691</EOGS_201640000:NoncurrentAssets></xbrl>