<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor Version: 4.00.9--><!--Local version: Codeunit: 6114100 Version: EVR2016--><xbrl xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">
  <link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/>
  <context id="c0">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c1">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2016-01-01</startDate>
      <endDate>2016-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c2">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c3">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <instant>2016-12-31</instant>
    </period>
  </context>
  <context id="c4">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <instant>2017-12-31</instant>
    </period>
  </context>
  <context id="c5">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfAuditorDimension">
        <EOGS_201690000:auditorIdentifier>Revisorvirksomhed 1</EOGS_201690000:auditorIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c6">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2016-01-01</startDate>
      <endDate>2016-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c7">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c8">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Bestyrelsesmedlem 1</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c9">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Bestyrelsesmedlem 4</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c10">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Bestyrelsesmedlem 3</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c11">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Bestyrelsesmedlem 2</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c12">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35230297</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Direktionsmedlem 1</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <unit id="currency">
    <measure>iso4217:DKK</measure>
  </unit>
  <EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c0">Revisionspåtegning</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance>
  <EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0">Til kapitalejeren i Scaffco Stilladsmontage A/S   </EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
  <EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c0">Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformation kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.  Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:  Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.  Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.  Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.  Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.  Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf. Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.  </EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed>
  <EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0">Konklusion Vi har revideret årsregnskabet for Scaffco Stilladsmontage A/S  for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017, der omfatter resultatopgørelse, balance, noter og anvendt regnskabspraksis. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven. Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements>
  <EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c0">Grundlag for konklusion Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet”. Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  </EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements>
  <EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.  </EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements>
  <EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0">Udtalelse om ledelsesberetningen Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen. Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen. I tilknytning til vores revision af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation. Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven. Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.  </EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
  <EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="c0">Randers SØ, 16. april 2018 Dansk Revision Randers Godkendt Revisionspartnerselskab, CVR-nr. 31778530 Peter Seeberg Statsautoriseret revisor, Master i Skat (LL.M.) mne35787  </EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors>
  <EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c0">2018-04-16</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate>
  <EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c5">mne35787</EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor>
  <EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c5">31778530</EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm>
  <EOGS_201690000:NameOfAuditFirm contextRef="c5">Dansk Revision Randers</EOGS_201690000:NameOfAuditFirm>
  <EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">188210</EOGS_201640000:TaxExpense>
  <EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">849266</EOGS_201640000:TaxExpense>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">653399</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">2640090</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c6" precision="INF" unitRef="currency">653399</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c7" precision="INF" unitRef="currency">2640090</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">1637932</EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">5771236</EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">52919</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">186433</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">4678952</EOGS_201640000:ShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">14067185</EOGS_201640000:ShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:DeferredIncomeAssets contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">15006</EOGS_201640000:DeferredIncomeAssets>
  <EOGS_201640000:DeferredIncomeAssets contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">288656</EOGS_201640000:DeferredIncomeAssets>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">2973096</EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">7820860</EOGS_201640000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">420033</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents>
  <EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">40168</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">203633</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">617305</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables>
  <EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">5098985</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity>
  <EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">14107353</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity>
  <EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="c0">Scaffco Stilladsmontage A/S </EOGS_201650000:NameOfReportingEntity>
  <EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2017-01-01</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate>
  <EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c8">Niels Balslev</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c9">Tina Halvorsen</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c10">Louise Plaetner</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c11">Mads Bekhøj</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c12">Mads Bekhøj</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="c0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.  Herudover har selskabet valgt at følge visse bestemmelser fra overliggende regnskabsklasser.  Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor. Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb. Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen. Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket direkte omkostninger og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Leasingkontrakter Leasingydelser på kontrakter og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontrakternes løbetid. Virksomhedens samlede forpligtelser vedrørende leasing- og lejeaftaler oplyses under kontraktlige forpligtelser og eventualposter.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.  Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.  Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies>
  <EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="c0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfEquity contextRef="c0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for iværksætterselskab&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udviklingsomkostninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.694.448&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.194.448&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.640.090&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.640.090&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.334.538&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.834.538&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfEquity>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="c0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2017&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;14.878.510&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.571.667&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;989.636&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;366.720&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;642.232&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;288.872&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige personaleomkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;631.667&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;120.032&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;17.142.045&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;6.347.291&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Antal ansatte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;32&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;12&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">6347291</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">17142045</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">7140548</EOGS_201640000:GrossProfitLoss>
  <EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">20642995</EOGS_201640000:GrossProfitLoss>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="c0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2017&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renter, tilknyttede virksomheder&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;27.600&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;15.280&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle omkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;93.610&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;32.893&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle omkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;121.210&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;48.174&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">48174</EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">121210</EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfOtherFinanceIncome contextRef="c0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2017&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renteindtægter, tilknyttede virksomheder&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.219&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;86.607&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle indtægter&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;9.396&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;9.918&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle indtægter i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;109.615&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;96.525&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfOtherFinanceIncome>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">96525</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">109615</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">1197615</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">3405823</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables>
  <EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions>
  <EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">2204037</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions>
  <EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">1315079</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">2196384</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">188210</EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">849266</EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c0">I forbindelse med udført arbejde har selskabets pengeinstitut stillet garantier. De samlede garantier udgør pr. 31.december 2017 DKK 106.510.  Selskabet hæfter solidarisk med moderselskabet for danske selskabsskatter mv. inden for sambeskatningskredsen. Skyldige selskabsskatter mv. inden for sambeskatningskredsen er oplyst i moderselskabets årsregnskab.  </EOGS_201640000:DisclosureOfContingentLiabilities>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="c0">Selskabet har indgået leasingaftaler vedrørende tre lastbiler og tre varebiler. Leasingaftalerne udløber senest i 2022, den samlede forpligtelse er opgjort til DKK 862.615.  </EOGS_201640000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="c0">Selskabet har overfor søsterselskabs bankgæld afgivet selvskyldnerkaution. Bankgælden andrager pr. 31. december 2017 DKK 1.599.452.  </EOGS_201640000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals>
  <EOGS_201660000:ManagementsReview contextRef="c0">Virksomhedens væsentligste aktiviteter Virksomhedens væsentligste aktiviteter har i lighed med tidligere år været at drive stilladsvirksomhed.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for tilfredsstillende.  </EOGS_201660000:ManagementsReview>
  <EOGS_201670000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="c0">Bestyrelsen og direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. januar 2017 - 31. december 2017 for Scaffco Stilladsmontage A/S . Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er vor opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017.  Ledelsesberetningen indeholder efter vor opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.   Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Trige, 16. april 2018 Direktionen: Mads Bekhøj    Bestyrelsen: Niels Balslev Mads Bekhøj Louise Plaetner Formand Tina Halvorsen    </EOGS_201670000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards>
  <EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="c0">2018-04-16</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport>
  <EOGS_201640000:Equity contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">2194448</EOGS_201640000:Equity>
  <EOGS_201640000:Equity contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">4834538</EOGS_201640000:Equity>
  <EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201640000:ContributedCapital>
  <EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201640000:ContributedCapital>
  <EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">1694448</EOGS_201640000:RetainedEarnings>
  <EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">4334538</EOGS_201640000:RetainedEarnings>
  <EOGS_201640000:Assets contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">5098985</EOGS_201640000:Assets>
  <EOGS_201640000:Assets contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">14107353</EOGS_201640000:Assets>
  <EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c0">35230297</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity>
  <EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">841609</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
  <EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">3489356</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
  <EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c5">Randers SØ</EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName>
  <EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="c0">2018-06-08</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting>
  <EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c0">31778530</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise>
  <EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c0">Dansk Revision Randers</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise>
  <EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c0">Tronholmen 5</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber>
  <EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c0">8960 Randers SØ</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown>
  <EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="c0">2018-04-16</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport>
  <EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport>
  <EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c0">Mads Bekhøj</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting>
  <EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2016-01-01</EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate>
  <EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2016-12-31</EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate>
</xbrl>