<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 6.13.15--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL15,EVR2016 / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL2015,EVR2016--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><startDate>2016-11-15</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><startDate>2016-11-15</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><context id="c3"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><startDate>2016-11-15</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfAuditorDimension"><EOGS_201690000:auditorIdentifier>Revisor 1</EOGS_201690000:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="c4"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><startDate>2016-11-15</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RestOfOtherReservesMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c5"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38184733</identifier></entity><period><startDate>2016-11-15</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Andre erklæringer uden sikkerhed</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="nNC0">Til den daglige ledelse i Udefra Media IVS  Vi har opstillet årsrapporten for Udefra Media IVS for regnskabsåret 15. november – 31. december 2017 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som De har tilvejebragt.  </EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><EOGS_201610000:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="nNC0">Årsrapporten omfatter ledelsespåtegning, ledelsesberetning, anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.  Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.  Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere Dem med at udarbejde og præsentere årsrapporten i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR – danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.  Årsrapporten samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsrapporten, er Deres ansvar.  Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, De har givet os til brug for at opstille årsrapporten. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsrapporten er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   </EOGS_201610000:DescriptionOfOtherEngagement><EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Nykøbing F. , den 2018-06-17   Lou Revision  registreret revisionsaktieselskab  CVR 31579309      Martin Andersen  Statsautoriseret revisor  mne30250  </EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2018-06-17</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c3">mne30250</EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor><EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c3">31579309</EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><EOGS_201690000:NameOfAuditFirm contextRef="c3">Lou Revision</EOGS_201690000:NameOfAuditFirm><EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">22639</EOGS_201640000:TaxExpense><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">79282</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">20000</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c5" precision="INF" unitRef="currency">59282</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73035</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17369</EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">4905</EOGS_201640000:ShorttermReceivables><EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">52113</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201640000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">74386</EOGS_201640000:CurrentAssets><EOGS_201640000:Provisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2377</EOGS_201640000:Provisions><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22115</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">147422</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201690000:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c3">Martin Andersen</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfAuditor><EOGS_201690000:DescriptionOfAuditor contextRef="c3">Statsautoriseret revisor</EOGS_201690000:DescriptionOfAuditor><EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Udefra Media IVS</EOGS_201650000:NameOfReportingEntity><EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2016-11-15</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Udefra Media IVS for 2016/17 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler fra klasse C.  Regnskabsåret 2016/17 er selskabets første regnskabsår og indeholder derfor ikke sammenligningstal.  Generelt om indregning og måling Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris (hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden). Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.   Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  RESULTATOPGØRELSEN  Handelsvirksomhed Bruttofortjenesten er en sammendragning af nettoomsætning, andre driftsindtægter, vareforbrug samt andre eksterne omkostninger.  Nettoomsætningen ved salg af handelsvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang.  Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer indeholder det forbrug af råvarer og hjælpematerialer, der er anvendt for at opnå årets nettoomsætning.  Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, leasingaftaler, nedskrivning af tilgodehavender mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inkl. feriepenge og pensioner, samt andre omkostninger til social sikring m.v. af selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.  Finansielle omkostninger Renteomkostninger, kurstab på obligationer, aktier og realkreditlån, rentetillæg under acontoskatteordningen samt nedskrivning af tilgodehavender og andre finansielle aktiver.  Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger. Ved beregningen er anvendt en skatteprocent på 22.  BALANCEN  Materielle anlægsaktiver Andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger. Der afskrives ikke på grunde.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.  Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug.   Kostprisen på et samlet aktiv opdeles i separate bestanddele, der afskrives hver for sig, hvis brugstiden på de enkelte bestanddele er forskellige.  Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar 3-5 år  restværdi 0 kr.   Afskrivningerne indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Af- og nedskrivninger af anlægsaktiver”.  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Andre driftsindtægter” eller ”Andre driftsomkostninger”.  Varebeholdninger Varebeholdninger måles til kostpris. Hvis kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.   Nettorealisationsværdi for varebeholdninger opgøres som salgssum med fradrag af færdiggørelsesomkostninger og omkostninger, der afholdes for at effektuere salget, og fastsættes under hensyntagen til omsættelighed, ukurans og udvikling i forventet salgspris.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris. Det svarer i al væsentlighed til nominel værdi reduceret med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.  Hensatte forpligtelser Udskudt skat på aktiver og forpligtelser indregnes som en hensat forpligtelse. Udskudt skat måles til nettorealisationsværdi og beregnes som 22 pct. af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier. Der indregnes dog ikke udskudt skat af midlertidige forskelle på aktiver, hvorpå der ikke er skattemæssig afskrivningsret, f.eks. kontorbygninger. Udskudt skat måles på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen i de tilfælde, hvor opgørelsen af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler.  Gældsforpligtelser Gæld måles som udgangspunkt til amortiseret kostpris. Hvor der hverken er kurstab eller kursgevinst, svarer amortiseret kostpris i al væsentlighed til nominel restgæld.  Selskabsskat, periodeafgrænsningsposter og øvrige ikke-finansielle forpligtelser måles til nettorealisationsværdi.  </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">242267</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">9939</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2377</EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73035</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">65762</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">2808</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">Løn, gager og vederlag123.602Andre udgifter til social sikring3.997Personaleomkostninger i alt127.599Gennemsnitlig antal beskæftigede medarbejdere i indeværende år 1, sidste år 0.</EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">127599</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016/17&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;20.262&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udskudt skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;2.377&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;22.639&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">65762</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">20262</EOGS_201640000:ShorttermTaxPayables><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">23385</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">104729</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="nNC0">Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports><EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabets aktiviteter er at drive virksomhed med udgivelse af bøger, magasiner, billeder og videoer samt aktiviteter i tilknytning hertil.  </EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for tilfredsstillende.  </EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.  </EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for Udefra Media IVS  for regnskabsåret 2016/17 .  </EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 15. november 2016 - 31. december 2017 .  </EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.    </EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2018-06-17</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Væggerløse , den 2018-06-17 .  </EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">79283</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:OtherReserves contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">20000</EOGS_201640000:OtherReserves><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">59282</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">147422</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">38184733</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c3">Nykøbing F.</EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName><EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2018-06-17</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Henning Elsner</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">31579309</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Lou Revision</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Toldbodgade 11</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">4800 Nykøbing F.</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2018-06-17</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201640000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17369</EOGS_201640000:Inventories><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73035</EOGS_201640000:NoncurrentAssets></xbrl>