<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor Version: 4.00.9--><!--Local version: Codeunit: 6114100 Version: EVR2016--><xbrl xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance">
  <link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/>
  <context id="c0">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c1">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2016-01-05</startDate>
      <endDate>2016-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c2">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
  </context>
  <context id="c3">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <instant>2016-12-31</instant>
    </period>
  </context>
  <context id="c4">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <instant>2017-12-31</instant>
    </period>
  </context>
  <context id="c5">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfAuditorDimension">
        <EOGS_201690000:auditorIdentifier>Revisorvirksomhed 1</EOGS_201690000:auditorIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c6">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2016-01-05</startDate>
      <endDate>2016-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c7">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember>
    </scenario>
  </context>
  <context id="c8">
    <entity>
      <identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37342025</identifier>
    </entity>
    <period>
      <startDate>2017-01-01</startDate>
      <endDate>2017-12-31</endDate>
    </period>
    <scenario>
      <xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension">
        <EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>Direktionsmedlem 1</EOGS_201690000:memberOfBoardIdentifier>
      </xbrldi:typedMember>
    </scenario>
  </context>
  <unit id="currency">
    <measure>iso4217:DKK</measure>
  </unit>
  <EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c0">Andre erklæringer uden sikkerhed</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance>
  <EOGS_201610000:AuditorsReportsOtherReports contextRef="c0">Til ledelsen i Buchtrups Flytteforretning 2016 ApS  Vi har opstillet årsregnskabet for Buchtrups Flytteforretning 2016 ApS  for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som virksomhedens ledelse har tilvejebragt. Årsregnskabet omfatter resultatopgørelse, balance og noter, herunder anvendt regnskabspraksis. Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger. Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere selskabets ledelse med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR – danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.  </EOGS_201610000:AuditorsReportsOtherReports>
  <EOGS_201610000:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="c0">Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er selskabets ledelses ansvar.  Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, selskabets ledelse har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:DescriptionOfOtherEngagement>
  <EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="c0">Åbyhøj, 7. juni 2018 Dansk Revision Århus godkendt revisionsaktieselskab, CVR-nr. 26717671 Torben Rohde Pedersen Partner, statsautoriseret revisor mne33801   </EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors>
  <EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c0">2018-06-07</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate>
  <EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c5">mne33801</EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor>
  <EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c5">26717671</EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm>
  <EOGS_201690000:NameOfAuditFirm contextRef="c5">Dansk Revision Århus</EOGS_201690000:NameOfAuditFirm>
  <EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">120486</EOGS_201640000:TaxExpense>
  <EOGS_201640000:TaxExpense contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">57752</EOGS_201640000:TaxExpense>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">427278</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">199180</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c6" precision="INF" unitRef="currency">427278</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c7" precision="INF" unitRef="currency">199180</EOGS_201640000:ProfitLoss>
  <EOGS_201640000:IntangibleAssets contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">326667</EOGS_201640000:IntangibleAssets>
  <EOGS_201640000:IntangibleAssets contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">291667</EOGS_201640000:IntangibleAssets>
  <EOGS_201640000:Goodwill contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">326667</EOGS_201640000:Goodwill>
  <EOGS_201640000:Goodwill contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">291667</EOGS_201640000:Goodwill>
  <EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">130000</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment>
  <EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">33333</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment>
  <EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">130000</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipment>
  <EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipment contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">33333</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipment>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">122289</EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">118703</EOGS_201640000:ShorttermTradeReceivables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">28559</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">18192</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">150848</EOGS_201640000:ShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">136895</EOGS_201640000:ShorttermReceivables>
  <EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">189593</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents>
  <EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">617482</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">155651</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables>
  <EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">24000</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables>
  <EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">797108</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity>
  <EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">1079377</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity>
  <EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="c0">Buchtrups Flytteforretning 2016 ApS </EOGS_201650000:NameOfReportingEntity>
  <EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2017-01-01</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate>
  <EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate>
  <EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c8">Casper Østergaard Hansen</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="c0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.  Herudover har selskabet valgt at følge visse bestemmelser fra overliggende regnskabsklasser.  Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor. Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen. Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til varer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer mv.  Andre driftsomkostninger Andre driftsomkostninger indeholder regnskabsposter af sekundær karakter i forhold til virksomhedens aktiviteter, herunder tab ved salg af immaterielle og materielle anlægsaktiver.  LeasingkontrakterLeasingydelser på kontrakter, der ikke er finansielle leasingkontrakter og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontrakternes løbetid. Virksomhedens samlede forpligtelser vedrørende leasing- og lejeaftaler oplyses under kontraktlige forpligtelser og eventualposter.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen mv.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.  Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Immaterielle anlægsaktiver Immaterielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Afskrivninger fordeles lineært over den forventede brugstid.  Der indgår forventede brugstider som følger:  Goodwill 10 år  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi. Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Afskrivningsperioden og restværdien fastsættes på anskaffelsestidspunktet og revurderes årligt. Overstiger restværdien aktivets regnskabsmæssige værdi, ophører afskrivning. Ved ændring i afskrivningsperioden eller restværdien indregnes virkningen for afskrivninger fremadrettet som en ændring i regnskabsmæssigt skøn. Der indgår forventede brugstider og restværdier som følger: Brugstid Restværdi  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar                                       5 år 0 %  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller andre driftsomkostninger.  Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.  Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies>
  <EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="c0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity>
  <EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">6416</EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax>
  <EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">3712</EOGS_201640000:ProvisionsForDeferredTax>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="c0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2017&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2016&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;416.979&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;200.412&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;7.368&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.389&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Øvrige personaleomkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;51.952&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;5.998&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;476.299&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;207.799&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Gennemsnitlig antal beskæftigede&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">207799</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">476299</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense>
  <EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">803598</EOGS_201640000:GrossProfitLoss>
  <EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">873940</EOGS_201640000:GrossProfitLoss>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">8126</EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">8789</EOGS_201640000:OtherFinanceExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">3425</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome>
  <EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">-252</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome>
  <EOGS_201640000:OtherOperatingExpenses contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:OtherOperatingExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherOperatingExpenses contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">66667</EOGS_201640000:OtherOperatingExpenses>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">43693</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables>
  <EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">198806</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables>
  <EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">114070</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">114070</EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">62330</EOGS_201640000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c0">Selskabet har indgået leasingaftaler med en samlet forpligtelse på i alt TDKK 144.   </EOGS_201640000:DisclosureOfContingentLiabilities>
  <EOGS_201640000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="c0">Ingen.  </EOGS_201640000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals>
  <EOGS_201660000:ManagementsReview contextRef="c0">Virksomhedens væsentligste aktiviteter Virksomhedens væsentligste aktiviteter har i lighed med tidligere år været at drive transport- og flyttevirksomhed og hermed efter ledelsens skøn beslægtet virksomhed.  </EOGS_201660000:ManagementsReview>
  <EOGS_201670000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="c0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. januar 2017 - 31. december 2017 for Buchtrups Flytteforretning 2016 ApS . Årsrapporten, der ikke er revideret, er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Direktionen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017.    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.   Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Hasselager, 7. juni 2018 Direktionen: Casper Østergaard Hansen    </EOGS_201670000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards>
  <EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="c0">2018-06-07</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport>
  <EOGS_201640000:Equity contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">477278</EOGS_201640000:Equity>
  <EOGS_201640000:Equity contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">676459</EOGS_201640000:Equity>
  <EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">50000</EOGS_201640000:ContributedCapital>
  <EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">50000</EOGS_201640000:ContributedCapital>
  <EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">427278</EOGS_201640000:RetainedEarnings>
  <EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">626459</EOGS_201640000:RetainedEarnings>
  <EOGS_201640000:Assets contextRef="c3" precision="INF" unitRef="currency">797108</EOGS_201640000:Assets>
  <EOGS_201640000:Assets contextRef="c4" precision="INF" unitRef="currency">1079377</EOGS_201640000:Assets>
  <EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c0">37342025</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity>
  <EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">43333</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
  <EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">65000</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
  <EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c1" precision="INF" unitRef="currency">547764</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
  <EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c2" precision="INF" unitRef="currency">256932</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
  <EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c5">Åbyhøj</EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName>
  <EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="c0">2018-06-13</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting>
  <EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c0">26717671</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise>
  <EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c0">Dansk Revision Århus</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise>
  <EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c0">Tomsagervej 2</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber>
  <EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c0">8230 Åbyhøj</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown>
  <EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="c0">2018-06-07</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport>
  <EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport>
  <EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c0">Casper Østergaard Hansen		</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting>
  <EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2016-01-05</EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate>
  <EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2016-12-31</EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate>
</xbrl>