<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 6.13.15--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL15,EVR2016 / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL2015,EVR2016--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2016-02-29</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><instant>2016-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><context id="c5"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfAuditorDimension"><EOGS_201690000:auditorIdentifier>Revisorvirksomhed 1</EOGS_201690000:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="c6"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2016-02-29</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c7"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">37523437</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Nordic Food Firm ApS    </EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0">Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformation kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.   Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:   Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.   Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.   Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.   Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.   Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.  Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.  </EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Afkræftende konklusion Vi har revideret årsregnskabet for Nordic Food Firm ApS for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 , der omfatter resultatopgørelse, balance og noter, herunder anvendt regnskabspraksis. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Det er vores opfattelse, at årsregnskabet, som følge af betydeligheden af det forhold, der er beskrevet i afsnittet ”Grundlag for afkræftende konklusion”, ikke giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Konklusion med forbehold</EOGS_201610000:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Grundlag for afkræftende konklusion Ledelsen har aflagt årsregnskabet under forudsætning af fortsat drift. Af noten 5 i årsregnskabet er det en forudsætning for selskabets fortsatte drift, at der tilføres ny kapital. Selskabets ledelse har ført en række forhandlinger med forskellige investorer. Disse forhandlinger har indtil nu ikke givet et positivt resultat og likviditeten er således ikke sikret i længere tid fremover.   Årsregnskabet burde i overensstemmelse med årsregnskabsloven ikke have været udarbejdet under hensyntagen til fortsat drift, og indregning og måling af selskabets aktiver og forpligtelser burde have været ændret i overensstemmelse hermed. Det har ikke været muligt at opgøre indvirkningen heraf på årsregnskabet.   Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet”. Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  </EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Grundlag for konklusion med forbehold</EOGS_201610000:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.  </EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Udtalelse om ledelsesberetningen Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.  Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.  I tilknytning til vores revision af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.  Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.   Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.  </EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0">K.T. Revision, Vejle ApS  CVR 70969815      </EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="nNC0"> Vejle , den 2018-06-21   </EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c5">70969815</EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><EOGS_201690000:NameOfAuditFirm contextRef="c5">K.T. Revision, Vejle ApS</EOGS_201690000:NameOfAuditFirm><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-164804</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-614249</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c6" precision="INF" unitRef="currency">-164804</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c7" precision="INF" unitRef="currency">-779053</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17490</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">13603</EOGS_201640000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201640000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">43300</EOGS_201640000:OtherLongtermReceivables><EOGS_201640000:OtherLongtermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">59000</EOGS_201640000:OtherLongtermReceivables><EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">4938</EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">20000</EOGS_201640000:RawMaterialsAndConsumables><EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">12787</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">59251</EOGS_201640000:ShorttermReceivables><EOGS_201640000:ShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">272164</EOGS_201640000:ShorttermReceivables><EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">122582</EOGS_201640000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201640000:CurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">64189</EOGS_201640000:CurrentAssets><EOGS_201640000:CurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">414746</EOGS_201640000:CurrentAssets><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">19025</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">319724</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">124979</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">487350</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Nordic Food Firm ApS</EOGS_201650000:NameOfReportingEntity><EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2017-01-01</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Nordic Food Firm ApS for 2017 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B.   Anvendt regnskabspraksis er den samme som sidste år.  Generelt om indregning og måling Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris (hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden). Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.   Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  RESULTATOPGØRELSEN  Bruttofortjenesten Selskabet anvender bestemmelserne i årsregnskabsloven, hvorefter selskabets omsætning ikke er oplyst.   Bruttofortjenesten er en sammendragning af nettoomsætning, andre driftsindtægter, vareforbrug samt andre eksterne omkostninger.  Nettoomsætning Salg af varer indregnes som nettoomsætning, når varen er solgt og leveret (salgsmetoden).  Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer Råvarer og hjælpematerialer forbrugt ved udførelsen af periodens arbejde/produktion.  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, leasingaftaler, nedskrivning af tilgodehavender m.v.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter andre omkostninger til social sikring m.v. af selskabets medarbejdere.  Finansielle poster  Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og –omkostninger mv.   Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger.   Selskabet er omfattet af reglerne om tvungen sambeskatning. Moderselskabet  WHD Holding ApS er administrationsselskab og betaler dermed koncernens samlede selskabsskat til skattemyndighederne.   Skyldig og tilgodehavende selskabsskat, som endnu ikke er afregnet med administrationsselskabet, indregnes i balancen som ”selskabsskat”.  BALANCEN  Materielle anlægsaktiver Andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.   Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.  Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen direkte og indirekte omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører og løn.  Kostprisen på et samlet aktiv opdeles i separate bestanddele, der afskrives hver for sig, hvis brugstiden på de enkelte bestanddele er forskellige.  Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider:  Andre anlæg, driftsmateriel og inventar   5 år (scrapværdi 0 kr.)  Afskrivningerne indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Af- og nedskrivninger af anlægsaktiver”.  Aktiver med en kostpris under 13.200 kr. omkostningsføres i anskaffelsesåret under posten ”Andre eksterne omkostninger”.  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posten ”Andre driftsindtægter” eller ”Andre driftsomkostninger”.  Finansielle anlægsaktiver Finansielle anlægsaktiver omfatter depositum.  Varebeholdninger Varebeholdninger måles til kostpris. Hvis kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.   Andre tilgodehavender Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris.   Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil de forventes at blive anvendt, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser.  Selskabsskat og udskudt skat Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter. Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Der foretages regulering af udskudt skat vedrørende foretagne elimineringer af urealiserede koncerninterne avancer og -tab.  Gældsforpligtelser Øvrige gældsforpligtelser måles til nettorealisationsværdi.  Gæld til tilknyttede virksomheder Gæld til modervirksomhed omfatter beløb som følge af sambeskatningen. </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-201506</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">86183</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1943</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">3887</EOGS_201640000:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssets><EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17490</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">13603</EOGS_201640000:PropertyPlantAndEquipmentGross><EOGS_201640000:InvestmentsGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">43300</EOGS_201640000:InvestmentsGross><EOGS_201640000:InvestmentsGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">59000</EOGS_201640000:InvestmentsGross><EOGS_201640000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">46464</EOGS_201640000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201640000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1465</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">812</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">239783</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1216403</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">30972</EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">6051</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">16505</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-46464</EOGS_201640000:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><EOGS_201640000:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">46464</EOGS_201640000:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">Løn, gager og vederlag615.1880Andre udgifter til social sikring17.576303Personaleomkostninger i alt632.764303Gennemsnitlig antal beskæftigede medarbejdere i indeværende år 4, sidste år 0.</EOGS_201640000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">303</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">632764</EOGS_201640000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Følgende del af gælden forfalder til betaling efter 5 år: kr. 0. Der afdrages med kr. 1.000 pr. mdr. Gælden pr. 31.12.18 vil være kr. 18.972.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">30972</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">239783</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1185431</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">24095</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">817455</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">149223</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">47440</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">48252</EOGS_201640000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-203752</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-550468</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports><EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabets væsentligste aktivitet er produktion, markedsføring og salg i ind- og udland af levnedsmidler og hermed forbundet virksomhed.  </EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Væsentlige ændringer i aktiviteter og økonomiske forhold Efter et år med fokus på etablering og produktudvikling har selskabet i regnskabsåret 2017 påbegyndt produktion og salg af convenience produkter til detailhandlen. Produktionen er ikke forløbet optimalt og aktivitetsniveauet har været mindre end forudsat. Selskabet er således kommet ud af året med et større underskud på DKK – 614.249, hvilket er utilfredsstillende.  Også i den forløbne del at 2018 har selskabet haft underskud, idet de igangsatte effektiviseringer samt forhandlinger med kunder og leverandører endnu ikke har haft positiv virkning på indtjeningen. Med udgangspunkt i en række tiltag forventer ledelsen positiv indtjening i 2. halvår af 2018.   Selskabets egenkapital er tabt, men ledelsen forventer at kunne reetablere egenkapitalen ved dels fremtidig indtjening og dels tilførsel af ny kapital. Det skal dog anføres, at selskabets fortsatte drift er betinget af, at selskabet opnår positiv indtjening samt, at der tilføres ny kapital i indeværende regnskabsår.  </EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.  </EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for Nordic Food Firm ApS  for regnskabsåret 2017 .  </EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 .  </EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.    </EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Spjald , den 2018-06-21 .  </EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-114804</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-729053</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">50000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">50000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-164804</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-779053</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">124979</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">487350</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">37523437</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c5">Vejle</EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName><EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Heidi Wolff Jensen</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">70969815</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">K.T. Revision, Vejle ApS</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Niels Finsensvej 20</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">7100 Vejle</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2016-02-29</EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2016-12-31</EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate><EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-211268</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-567785</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201640000:Inventories contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">4938</EOGS_201640000:Inventories><EOGS_201640000:Inventories contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">20000</EOGS_201640000:Inventories><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">60790</EOGS_201640000:NoncurrentAssets><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">72603</EOGS_201640000:NoncurrentAssets></xbrl>