<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:f="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:b="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:h="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:g="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:d="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:e="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:c="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd"/><c:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c11">Årsrapport</c:InformationOnTypeOfSubmittedReport><c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="c11">31061741</c:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><c:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c11">Mazars Statsauriseret Revisionspartnerselskab</c:NameOfSubmittingEnterprise><c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c11">Østerfælled Torv 10, 2. sal</c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c11">2100 København Ø</c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><c:ReportingPeriodStartDate contextRef="c11">2017-03-21</c:ReportingPeriodStartDate><c:ReportingPeriodEndDate contextRef="c11">2017-12-31</c:ReportingPeriodEndDate><c:DateOfApprovalOfReport contextRef="c11">2018-06-06</c:DateOfApprovalOfReport><c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c11">38527614</c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><c:NameOfReportingEntity contextRef="c11">Globalization Partners Denmark ApS</c:NameOfReportingEntity><c:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c11">Østerfælled Torv</c:AddressOfReportingEntityStreetName><c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c11">10, 2</c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c11">2100</c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><c:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c11">København Ø</c:AddressOfReportingEntityDistrictName><c:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode contextRef="c11">DK</c:AddressOfReportingEntityCountryIdentificationCode><c:AddressOfReportingEntityCountry contextRef="c11">Danmark</c:AddressOfReportingEntityCountry><c:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="c11">2017-03-21</c:DateOfFoundationOfReportingEntity><c:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="c11">København</c:RegisteredOfficeOfReportingEntity><d:NameOfAuditFirm contextRef="c12">Mazars</d:NameOfAuditFirm><d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c12">31061741</d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c12">Kurt Christensen</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c12">statsautoriseret revisor</d:DescriptionOfAuditor><c:AddressOfAuditorStreetName contextRef="c12">Østerfælled Torv</c:AddressOfAuditorStreetName><c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="c12">10, 2. sal</c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="c12">2100</c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><c:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c12">København Ø</c:AddressOfAuditorDistrictName><c:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode contextRef="c12">DK</c:AddressOfAuditorCountryIdentificationCode><c:AddressOfAuditorCountry contextRef="c11">Danmark</c:AddressOfAuditorCountry><c:TelephoneNumberOfAuditor contextRef="c12">+45 35 26 52 22</c:TelephoneNumberOfAuditor><c:EmailOfAuditor contextRef="c11">info@mazars.dk</c:EmailOfAuditor><c:DateOfGeneralMeeting contextRef="c11">2018-06-06</c:DateOfGeneralMeeting><c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c11">Nicole Marie Sahin</c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><e:ClassOfReportingEntity contextRef="c11">Regnskabsklasse B</e:ClassOfReportingEntity><e:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="c11">true</e:SelectedElementsFromReportingClassC><d:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c11">Andre erklæringer uden sikkerhed</d:TypeOfAuditorAssistance><c:ReportingPeriodNumber contextRef="c11" unitRef="u4" decimals="INF">1</c:ReportingPeriodNumber><c:ReportingPeriodNumber contextRef="c11" unitRef="u4" decimals="INF">1</c:ReportingPeriodNumber><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c11" xml:lang="da">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 21. marts - 31. december 2017 for Globalization Partners Denmark ApS.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c11" xml:lang="en">The executive board has today discussed and approved the annual report of Globalization Partners Denmark ApS for the financial year 21 March - 31 December 2017.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c11" xml:lang="en">The annual report is prepared in accordance with the Danish Financial Statements Act.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c11" xml:lang="da">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 og resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 21. marts - 31. december 2017.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c11" xml:lang="en">In my opinion, the financial statements give a true and fair view of the company's financial position at 31 December 2017 and of the results of the company's operations for the financial year 21 March - 31 December 2017.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="da">Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.</f:ManagementsStatementAboutManagementsReview><f:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="en">In my opinion, management's review includes a fair review of the matters dealt with in the management's review.</f:ManagementsStatementAboutManagementsReview><f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="c11" xml:lang="da">Årsregnskabet er ikke revideret. Ledelsen erklærer, at betingelserne herfor er opfyldt.</f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="c11" xml:lang="en">The financial statements have not been audited. Manangement declares that the criteria for omission of audit are met.</f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c11" xml:lang="en">Management recommends that the annual report should be approved at the annual general meeting.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c104">Nicole Marie Sahin</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><d:TitleOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c104">direktør</d:TitleOfMemberOfExecutiveBoard><g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="c11" xml:lang="da">Til kapitalejeren i Globalization Partners Denmark ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="c11" xml:lang="en">To the shareholder of Globalization Partners Denmark ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><g:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="c11" xml:lang="da">Vi har opstillet årsregnskabet for Globalization Partners Denmark ApS for regnskabsåret 21. marts - 31. december 2017 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som virksomheden har tilvejebragt.
Årsregnskabet omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.
Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.
Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere virksomheden med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR – danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.
Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er virksomhedens ansvar.
Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, virksomheden har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</g:DescriptionOfOtherEngagement><g:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="c11" xml:lang="en">We have compiled the financial statements for the financial year 21 March - 31 December 2017 of Globalization Partners Denmark ApS based on the company's bookkeeping and other information the enterprise have provided. 
The financial statements comprises summary of significant accounting policies, income statement, balance sheet and notes.
We performed this compilation engagement in accordance with ISRS 4410, Compilation Engagements.
We have applied our professional expertise to assist the enterprise in the preparation and presentation of these financial statements in accordance with the Danish Financial Statements Act. We have complied with relevant provisions of the Danish Auditor Regulation and FSR – Danish Auditors' code of ethics, including principles of integrity, objectivity, professional competence and due care.
These financial statements and the accuracy and completeness of the information used to compile them are the enterprise´s responsibility.
Since a compilation engagement is not an assurance engagement, we are not required to verify the accuracy or completeness of the information enterprise provided to us to compile these financial statements. Accordingly, we do not express an audit opinion or a review conclusion on whether these financial statements are prepared in accordance with the Danish Financial Statements Act.</g:DescriptionOfOtherEngagement><g:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c11">København</g:SignatureOfAuditorsPlace><g:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c11">2018-06-06</g:SignatureOfAuditorsDate><d:NameOfAuditFirm contextRef="c12">Mazars</d:NameOfAuditFirm><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c12">Kurt Christensen</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c12">statsautoriseret revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c12">mne26824</d:IdentificationNumberOfAuditor><h:ManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="da">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets formål er at drive erhvervsvirksomhed ved at yde service indenfor bogholderi, lønkørsel og andre HR ydelser samt herved beslægtet virksomhed.
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for 2017 udviser et overskud på kr. 58.113, og selskabets balance pr. 31. december 2017 udviser en egenkapital på kr. 108.113.
Betydningsfulde hændelser, som er indtruffet efter regnskabsårets afslutning
Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder, som væsentligt vil kunne påvirke selskabets finansielle stilling.</h:ManagementsReview><h:ManagementsReview contextRef="c11" xml:lang="en">Business activities
The Company's aim is to conduct business activities by providing services in the field of bookeeping, salary and other HR services and related activities.
Business review 
The Company's income statement for the year ended 31 December shows a profit of kr. 58.113, and the balance sheet at 31 December 2017 shows equity of kr. 108.113.
Significant events occurring after end of reporting period
No events have occurred after the balance sheet date which could significantly affect the company's  financial position.</h:ManagementsReview><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c11" xml:lang="da">Årsrapporten for Globalization Partners Denmark ApS for 2017 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B med tilvalg fra højere klasser.
Årsrapporten for 2017 er aflagt i kr.
Der er ingen sammenligningstal, idet 2017 er selskabets første regnskabsperiode.</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c11" xml:lang="en">The annual report of Globalization Partners Denmark ApS for 2017 has been prepared in accordance with the provisions of the Danish Financial Statements Act applying to enterprises of reporting class B as well as selected provisions as regards larger entities.
The annual report for 2017 is presented in kr.
As 2017 is the company's first reporting period, no comparatives have been presented.</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c11" xml:lang="da">I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger. 
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.
Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb. 
Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c11" xml:lang="en">Income is recognised in the income statement as earned, including value adjustments of financial assets and liabilities. All expenses, including amortisation, depreciation and impairment losses, are also recognised in the income statement.
Assets are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits will flow to the company and the value of the asset can be measured reliably.
Liabilities are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits will flow from the company and the value of the liability can be measured reliably.
On initial recognition, assets and liabilities are measured at cost. On subsequent recognition, assets and liabilities are measured as described below for each individual accounting item.
Certain financial assets and liabilities are measured at amortised cost using the effective interest method. Amortised cost is calculated as the historic cost less any instalments and plus/less the accumulated amortisation of the difference between the cost and the nominal amount. 
On recognition and measurement, allowance is made for predictable losses and risks which occur before the annual report is presented and which confirm or invalidate matters existing at the balance sheet date.</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c11" xml:lang="da">Bruttofortjeneste er et sammendrag af nettoomsætning, og andre eksterne omkostninger.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c11" xml:lang="en">Gross profit reflects an aggregation of revenue, and other external expenses.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, mv.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c11" xml:lang="en">Other external expenses include expenses related to distribution, sale, advertising, administration, premises, etc.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="c11" xml:lang="da">Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inklusive feriepenge og pensioner samt andre omkostninger til social sikring m.v. til selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="c11" xml:lang="en">Staff costs include wages and salaries, including compensated absence and pensions, as well as other social security contributions, etc. made to the entity's employees. The item is net of refunds made by public authorities.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende gæld og transaktioner i fremmed valuta, samt tillæg og godtgørelse under acontoskatteordningen mv.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="c11" xml:lang="en">Financial income and expenses are recognised in the income statement at the amounts relating to the financial year. Net financials include interest income and expenses, financial expenses relating to realised and unrealised capital/exchange gains and losses on foreign currency transactions, and surcharges and allowances under the advance-payment-of-tax scheme, etc.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c11" xml:lang="da">Årets skat, som består af årets aktuelle selskabsskat og ændring i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte i egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte i egenkapitalen.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c11" xml:lang="en">Tax for the year, which comprises the current tax charge for the year and changes in the deferred tax charge, including changes arising from changes in tax rates, is recognised in the income statement as regards the portion that relates to entries directly in equity.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c11" xml:lang="da">Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c11" xml:lang="en">Receivables are measured at amortised cost.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="c11" xml:lang="da">Udbytte
Foreslået udbytte vises som en særskilt post under egenkapitalen. Udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.</e:DescriptionOfMethodsOfDividends><e:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="c11" xml:lang="en">Dividend
Proposed dividends are disclosed as a separate item under equity. Dividends are recognised as a liability at the date of declaration by the annual general meeting.</e:DescriptionOfMethodsOfDividends><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c11" xml:lang="da">Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.
Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.
Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.
Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser i de respektive lande, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen bortset fra poster, der føres direkte på egenkapitalen.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c11" xml:lang="en">Current tax liabilities and current tax receivables are recognised in the balance sheet as the estimated tax on the taxable income for the year, adjusted for tax on the taxable income for previous years and tax paid on account.
Deferred tax is measured according to the liability method in respect of temporary differences between the carrying amount of assets and liabilities and their tax base, calculated on the basis of the planned use of the asset and settlement of the liability, respectively.
Deferred tax assets, including the tax base of tax loss allowed for carry forward are measured at the value to which the asset is expected to be realised, either by elimination in tax on future income or by offsetting against deferred tax liabilities within the same legal tax entity. Any deferred net tax assets are measured at net realisable value.
Deferred tax is measured according to the tax rules and at the tax rates applicable in the respective countries at the balance sheet date when the deferred tax is expected to crystallise as current tax. Deferred tax adjustments resulting from changes in tax rates are recognised in the income statement, with the exception of items taken directly to equity.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c11" xml:lang="da">Gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede virksomheder samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c11" xml:lang="en">Liabilities, which include trade receivables, payables to group entities and other payables, are measured at amortised cost, which is usually equivalent to nominal value.</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><e:GrossProfitLoss contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">1554486</e:GrossProfitLoss><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">1476298</e:EmployeeBenefitsExpense><e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">78188</e:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">2981</e:OtherFinanceExpenses><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">75207</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:TaxExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">17094</e:TaxExpense><e:ProfitLoss contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">58113</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c72" unitRef="u3" decimals="0">58113</e:ProfitLoss><e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">121425</e:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><e:OtherShorttermReceivables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">205362</e:OtherShorttermReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">326787</e:ShorttermReceivables><e:CashAndCashEquivalents contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">31961</e:CashAndCashEquivalents><e:CurrentAssets contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">358748</e:CurrentAssets><e:Assets contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">358748</e:Assets><e:ContributedCapital contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:ContributedCapital><e:RetainedEarnings contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">58113</e:RetainedEarnings><e:Equity contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">108113</e:Equity><e:ShorttermTradePayables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">25948</e:ShorttermTradePayables><e:ShorttermTaxPayables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">17094</e:ShorttermTaxPayables><e:OtherShorttermPayables contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">207593</e:OtherShorttermPayables><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">250635</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">250635</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c75" unitRef="u3" decimals="0">358748</e:LiabilitiesAndEquity><e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" xml:lang="da">
</e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" xml:lang="en">
</e:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><e:WagesAndSalaries contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">1447165</e:WagesAndSalaries><e:SocialSecurityContributions contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">955</e:SocialSecurityContributions><e:OtherEmployeeExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">28178</e:OtherEmployeeExpense><e:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">1476298</e:EmployeeBenefitsExpense><e:AverageNumberOfEmployees contextRef="c11" unitRef="u4" decimals="INF">2</e:AverageNumberOfEmployees><e:OtherInterestExpenses contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">2981</e:OtherInterestExpenses><e:OtherFinanceExpenses contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">2981</e:OtherFinanceExpenses><e:CurrentTaxExpense contextRef="c11" unitRef="u3" decimals="0">17094</e:CurrentTaxExpense><e:Equity contextRef="c113" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c131" unitRef="u3" decimals="0">0</e:Equity><e:ProfitLoss contextRef="c132" unitRef="u3" decimals="0">58113</e:ProfitLoss><e:Equity contextRef="c115" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c133" unitRef="u3" decimals="0">58113</e:Equity><e:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c11" xml:lang="da">Selskabet har ingen eventualforpligtelser.</e:DisclosureOfContingentLiabilities><e:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="c11" xml:lang="en">The company has no contingent liabilities.</e:DisclosureOfContingentLiabilities><!--Aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c11"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><startDate>2017-03-21</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><!--REVISOR1--><context id="c12"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><startDate>2017-03-21</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>1</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Overfoert resultat aktuel i aaret--><context id="c72"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><startDate>2017-03-21</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Slutdato aktuelle periode enkelt selskab--><context id="c75"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><!--CEO1--><context id="c104"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><startDate>2017-03-21</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel primo--><context id="c113"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><instant>2017-03-21</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Virksomhedskapital aktuel ultimo--><context id="c115"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel primo--><context id="c131"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><instant>2017-03-21</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel i aaret--><context id="c132"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><startDate>2017-03-21</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--Overfort res aktuel ultimo--><context id="c133"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38527614</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><!--DKK enere--><unit id="u3"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><!--Antal--><unit id="u4"><measure>xbrli:pure</measure></unit></xbrl>