<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Created by Årsafslutning fra Wolters Kluwer--><xbrli:xbrl xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:entry="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:tch="http://xbrl.dcca.dk/tch" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd"/><xbrli:context id="ID_0"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_3"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>RevPers2</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_2"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>RevPers2</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_4"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier/></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_8"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ProposedDividendRecognisedInEquityMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_10"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_7"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2016-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2016-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_9"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2016-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2016-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ProposedDividendRecognisedInEquityMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_11"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2016-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2016-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_6"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2017-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_5"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">21808342</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2016-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:unit id="percent"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="decimal"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="DKK"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="Share"><xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure></xbrli:unit><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements contextRef="ID_0"> 
Til kapitalejerne i Cornelius Thomsen Holding ApS
 </arr:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements><arr:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="ID_0"> 	 
Kastrup, den 21-06-2018	 
 	 
Revisionsfirmaet Per Kronborg	 
Registreret Revisionanpartsselskab	 
CVR-nr. 26659817	 
 	 
 	 
 	 
Per Kronborg	 
Registreret revisor	 
mne11481	 
</arr:InformationOnSignatureOfAuditors><arr:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview contextRef="ID_0">Konklusion
Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31-12-2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 , 
Konklusion
Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31-12-2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 </arr:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="ID_0">2018-06-21</arr:SignatureOfAuditorsDate><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="ID_0">Kastrup</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview contextRef="ID_0">Revisors ansvar
Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores udvidede gennemgang i overensstemmelse med Erhvervsstyrelsens erklæringsstandard for små virksomheder og FSR - danske revisorers standard om udvidet gennemgang af årsregnskaber, der udarbejdes efter årsregnskabsloven.
 
Dette kræver, at vi overholder revisorloven og FSR - danske revisorers etiske regler samt planlægger og udfører handlinger med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for vores konklusion om årsregnskabet og derudover udfører specifikt krævede supplerende handlinger med henblik på at opnå yderligere sikkerhed for vores konklusion. 
 
En udvidet gennemgang omfatter handlinger, der primært består af forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, analytiske handlinger og de specifikt krævede supplerende handlinger samt vurdering af det opnåede bevis.
 
Omfanget af handlinger, der udføres ved en udvidet gennemgang, er mindre end ved en revision, og vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.
 </arr:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview><arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview contextRef="ID_0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet.
Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.
 </arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview><arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview contextRef="ID_0">Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.
 
Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.
 
I tilknytning til vores udvidede gennemgang af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved den udvidede gennemgang eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.
 
Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.
 
Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.
 , Udtalelse om ledelsesberetningen
Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.
 
Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.
 
I tilknytning til vores udvidede gennemgang af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved den udvidede gennemgang eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.
 
Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.
 
Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet og er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens krav. Vi har ikke fundet væsentlig fejlinformation i ledelsesberetningen.
 </arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview><cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="ID_1">26659817</cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><cmn:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="ID_2">mne11481</cmn:IdentificationNumberOfAuditor><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="ID_1">Per Kronborg</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_3">Lars Cornelius Thomsen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_4"> 
Direktion
 
 
 
Lars Cornelius Thomsen
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="ID_2">Revisionsfirmaet Per Kronborg</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_3">Direktør</cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="ID_0">Erklæring om udvidet gennemgang</cmn:TypeOfAuditorAssistance><fsa:AccountingPoliciesAreUnchangedFromPreviousPeriod contextRef="ID_0">true</fsa:AccountingPoliciesAreUnchangedFromPreviousPeriod><fsa:Assets contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">1451810</fsa:Assets><fsa:Assets contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">1398141</fsa:Assets><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">759158</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">673170</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="ID_0">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:ContributedCapital contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:ContributedCapital contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:CurrentAssets contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">1004533</fsa:CurrentAssets><fsa:CurrentAssets contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">953975</fsa:CurrentAssets><fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="ID_0"> 
 
Regnskabsklasse
Årsrapporten for Cornelius Thomsen Holding ApS for 2017 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B.
 
Den anvendte regnskabspraksis er uændret i forhold til tidligere år.
 
Rapporteringsvaluta
Årsrapporten er aflagt i danske kroner.
 
Generelt
 
Generelt om indregning og måling
Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen. 
 
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
 
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. 
 
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor. 
 
Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af afdrag og tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostprisen og det nominelle beløb. Herved fordeles kurstab og -gevinst over løbetiden. 
 
Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.
 
Resultatopgørelsen
 
Nettoomsætning
Nettoomsætning indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang, og såfremt indtægten kan opgøres pålideligt og forventes modtaget. Nettoomsætningen indregnes eksklusive moms og afgifter og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.
 
Andre eksterne omkostninger
Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til produktion, distribution, salg, administration, lokaler og operationelle leasingomkostninger.
 
Af- og nedskrivninger på immaterielle og materielle anlægsaktiver
Af- og nedskrivninger på immaterielle og materielle anlægsaktiver er foretaget ud fra en løbende vurdering af aktivernes brugstid i virksomheden. Anlægsaktiverne afskrives lineært på grundlag af kostprisen, baseret på følgende vurdering af brugstider og restværdier:
	
 	Brugstid	Restværdi
Færdiggjorte udviklingsprojekter	5 år	0%
Koncessioner, patenter, licenser, varemærker og lignende rettigheder	10 år	0%
Goodwill	5 år	0%
Bygninger	20-50 år	0%
Produktionsanlæg og maskiner	5-10 år	0%
Andre anlæg, driftsmateriel og inventar	3-10 år	0%
Indretning af lejede lokaler	5 år	0%
 	 	 
Der afskrives ikke på grunde. 	 	 
 	 	 
Fortjeneste eller tab ved afhændelse af immaterielle og materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet, og indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller -omkostninger.
 
Finansielle indtægter og omkostninger
Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta, modtaget udbytte fra andre kapitalandele, amortisering af finansielle aktiver og forpligtelser samt tillæg og godtgørelser under acontoskatteordningen.
 
Skat af årets resultat
Skat af årets resultat omfatter aktuel skat af årets forventede skattepligtige indkomst og årets regulering af udskudt skat med fradrag af den del af årets skat, der vedrører egenkapitalbevægelser. Aktuel og udskudt skat vedrørende egenkapitalbevægelser indregnes direkte i egenkapitalen.
 
Balancen
 
Materielle anlægsaktiver
Grunde og bygninger, produktionsanlæg og maskiner samt andre anlæg, driftsmateriel og inventar måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.
Der afskrives ikke på grunde.
 
Afskrivningsgrundlaget opgøres som kostprisen med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.
 
Kostpris omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klart til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen direkte og indirekte omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører og løn.
 
Kostprisen på et samlet aktiv opdeles i separate bestanddele, der afskrives hver for sig, hvis brugstiden på de enkelte bestanddele er forskellig.
 
Der foretages lineære afskrivninger over den forventede brugstid, baseret på følgende vurdering af aktivernes brugstider:
 
Bygninger:	20-40 år
Produktionsanlæg og maskiner:	5-7 år
Andre anlæg, driftsmateriel og inventar:	3-5 år
 
Afskrivninger indregnes i resultatopgørelsen under henholdsvis produktions-, distributions- og administrationsomkostninger.
 
Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste og tab ved salg indregnes i resultatopgørelsen under posterne 'Andre driftsindtægter' og 'Andre driftsomkostninger'.
 
Tilgodehavender
Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris. Det svarer i al væsentlighed til nominel værdi, reduceret med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab.
 
Periodeafgrænsningsposter, aktiver
Periodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.
 
Likvider
Likvider omfatter likvide beholdninger og kortfristede værdipapirer med en løbetid under 3 måneder, og som uden hindring kan omsættes til likvide beholdninger, og hvorpå der kun er ubetydelige risici for værdiændringer.
 
Egenkapital
Egenkapitalen omfatter virksomhedskapitalen og en række øvrige egenkapitalposter, der kan være lovbestemte eller fastsat i vedtægterne.
 
Finansielle gældsforpligtelser
Fastforrentede lån som realkreditlån og lån hos kreditinstitutter indregnes ved lånoptagelsen til det modtagne provenu med fradrag af afholdte transaktionsomkostninger. I efterfølgende år måles lånene til amortiseret kostpris, der for kontantlån svarer til lånets restgæld. For obligationslån svarer amortiseret kostpris til restgælden, beregnet som lånets underliggende kontantværdi på lånetidspunktet, reguleret med en over afdragstiden foretaget afskrivning af lånets kursregulering på optagelsestidspunktet.
 
Øvrige gældsforpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvilket almindeligvis svarer til nominel værdi. 
 
Aktuelle skatteforpligtelser
Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets forventede skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt betalte acontoskatter.
 
Eventualaktiver og -forpligtelser
Eventualaktiver og -forpligtelser indregnes ikke i balancen, men oplyses alene i noterne.
 </fsa:DisclosureOfAccountingPolicies><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="ID_0">9. Eventualforpligtelser
Der er ingen eventualforpligtelser pr. statusdagen.
 

</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfContributedCapital contextRef="ID_0">4. Virksomhedskapital
Saldo primo	125.000	 	125.000
Saldo ultimo	125.000	 	125.000
 	 	 	 
Selskabskapitalen har været uændret de seneste 5 år.
 
</fsa:DisclosureOfContributedCapital><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="ID_0">1. Personaleomkostninger
</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="ID_0">6. Overført resultat
Saldo primo	749.550	 	291.250
Årets tilgang	-53.669	 	458.300
Saldo ultimo	695.881	 	749.550
 	 	 	 
, 5. Reserve for nettoopskrivning efter den indre værdis metode
Saldo primo	317.000	 	317.000
Saldo ultimo	317.000	 	317.000
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfInvestments contextRef="ID_0">3. Oplysninger om kapitalandele i tilknyttede og associerede virksomheder
</fsa:DisclosureOfInvestments><fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="ID_0">8. Langfristede gældsforpligtelser
 	Forfald	 	Forfald	 	Forfald
 	efter 1 år	 	indenfor 1 år	 	efter 5 år
Gæld til tilknyttede virksomheder	19.750	 	 	 	 
 	19.750	 	 	 	 
 	 	 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="ID_0">10. Sikkerhedsstillelser og pantsætninger
Der er ingen sikkerhedsstillelser eller pantsætninger pr. statusdagen.
 
</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="ID_0">2. Finansielle omkostninger
Andre finansielle omkostninger	0	 	11
 	0	 	11
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfOtherFinanceExpenses><fsa:DisclosureOfProvisions contextRef="ID_0">7. Hensættelser til udskudt skat, specificeret
Hensættelser til eventualskat, primo	52.408	 	52.408
Saldo ultimo	52.408	 	52.408
 	 	 	 
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfProvisions><fsa:Equity contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">1191550</fsa:Equity><fsa:Equity contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">1137881</fsa:Equity><fsa:GrossResult contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">-6635</fsa:GrossResult><fsa:GrossResult contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">-6618</fsa:GrossResult><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">1451810</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">1398141</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">207852</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">207852</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">447277</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">444166</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">400000</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">400000</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">19750</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">19750</fsa:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LongtermPayablesToGroupEnterprises contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">19750</fsa:LongtermPayablesToGroupEnterprises><fsa:LongtermPayablesToGroupEnterprises contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">19750</fsa:LongtermPayablesToGroupEnterprises><fsa:NoncurrentAssets contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">447277</fsa:NoncurrentAssets><fsa:NoncurrentAssets contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">444166</fsa:NoncurrentAssets><fsa:OtherExternalExpenses contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">6635</fsa:OtherExternalExpenses><fsa:OtherExternalExpenses contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">6618</fsa:OtherExternalExpenses><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">11</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">4666</fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">520929</fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><fsa:OtherLongtermInvestments contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">47277</fsa:OtherLongtermInvestments><fsa:OtherLongtermInvestments contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">44166</fsa:OtherLongtermInvestments><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">188102</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">188102</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">49835</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">50055</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">-1969</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_10" unitRef="DKK" decimals="0">53669</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_11" unitRef="DKK" decimals="0">-458300</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">514300</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_8" unitRef="DKK" decimals="0">-51700</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_9" unitRef="DKK" decimals="0">-56000</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">-1969</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">514300</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="ID_0" unitRef="DKK" decimals="0">-6635</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="ID_7" unitRef="DKK" decimals="0">-6618</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:Provisions contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">52408</fsa:Provisions><fsa:Provisions contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">52408</fsa:Provisions><fsa:ProvisionsForDeferredTax contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">52408</fsa:ProvisionsForDeferredTax><fsa:ProvisionsForDeferredTax contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">52408</fsa:ProvisionsForDeferredTax><fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">317000</fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">317000</fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><fsa:RetainedEarnings contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">749550</fsa:RetainedEarnings><fsa:RetainedEarnings contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">695881</fsa:RetainedEarnings><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="ID_0">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">188102</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">188102</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermReceivables contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">245375</fsa:ShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">280805</fsa:ShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="ID_5" unitRef="DKK" decimals="0">195540</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="ID_6" unitRef="DKK" decimals="0">230750</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="ID_0">Kastrup, 2770</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="ID_0">Fuglebækvej 3A, 1.</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:DateOfApprovalOfReport contextRef="ID_0">2018-06-21</gsd:DateOfApprovalOfReport><gsd:DateOfFoundationOfReportingEntity contextRef="ID_0">1999-01-01</gsd:DateOfFoundationOfReportingEntity><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">2018-06-21</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="ID_0">21808342</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">26659817</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="ID_0">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">Lars Thomsen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="ID_0">Cornelius Thomsen Holding ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">Revisionsfirmaet Per Kronborg, Registreret Revisionanpartsselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="ID_0">2016-01-01</gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate><gsd:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="ID_0">2016-12-31</gsd:PredingReportingPeriodEndDate><gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="ID_0">Furesø (Farum), 207</gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="ID_0">2017-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="ID_0">2017-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="ID_0">Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017 udviser et resultat på kr. -1.969, og selskabets balance pr. 31-12-2017 udviser en balancesum på kr. 1.398.141, og en egenkapital på kr. 1.137.881.
 </mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="ID_0">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets formål er at drive rejsebureau, samt dermed beslægtet virksomhed, herunder handel og service, samt investering i værdipapirer og ejendomme. 
 </mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><mrv:DescriptionOfSignificantChangesInBusinessAndEconomicConditions contextRef="ID_0">Væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold
[Beskrivelse af væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold]
 </mrv:DescriptionOfSignificantChangesInBusinessAndEconomicConditions><mrv:ManagementsReview contextRef="ID_0"> 
Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets formål er at drive rejsebureau, samt dermed beslægtet virksomhed, herunder handel og service, samt investering i værdipapirer og ejendomme. 
 
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017 udviser et resultat på kr. -1.969, og selskabets balance pr. 31-12-2017 udviser en balancesum på kr. 1.398.141, og en egenkapital på kr. 1.137.881.
 
Væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold
[Beskrivelse af væsentlige ændringer i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold]
 </mrv:ManagementsReview><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="ID_0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 </sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="ID_0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31-12-2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017.
 </sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="ID_0">2018-06-21</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="ID_0"> 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017 for Cornelius Thomsen Holding ApS.
 </sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="ID_0">Farum</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="ID_0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 </sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="ID_0">
 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017 for Cornelius Thomsen Holding ApS.
 
Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 
Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31-12-2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 01-01-2017 - 31-12-2017.
 
Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 
 
Farum, den 21-06-2018
 
Direktion
 
 
 
Lars Cornelius Thomsen
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards></xbrli:xbrl>