<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrli:xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:f="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:b="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:h="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:g="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:d="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:e="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:c="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><c:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="c1">Årsrapport</c:InformationOnTypeOfSubmittedReport><c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c1">Christian Steen Laursen</c:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><c:DateOfGeneralMeeting contextRef="c1">2018-06-15</c:DateOfGeneralMeeting><d:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c1">Andre erklæringer uden sikkerhed</d:TypeOfAuditorAssistance><e:ClassOfReportingEntity contextRef="c1">Regnskabsklasse B</e:ClassOfReportingEntity><c:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c1">Beierholm</c:NameOfSubmittingEnterprise><c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c1">Voergaardvej 2</c:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c1">9200 Aalborg SV</c:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><c:ReportingPeriodStartDate contextRef="c1">2017-01-25</c:ReportingPeriodStartDate><c:ReportingPeriodEndDate contextRef="c1">2017-12-31</c:ReportingPeriodEndDate><c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c1">38372769</c:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><c:NameOfReportingEntity contextRef="c1">Amity ApS</c:NameOfReportingEntity><c:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c1">c/o Svejgaard Galst Advokataktieselskab Gammel Strand</c:AddressOfReportingEntityStreetName><c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c1">44</c:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c1">1202</c:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><c:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c1">København</c:AddressOfReportingEntityDistrictName><c:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="c1">København</c:RegisteredOfficeOfReportingEntity><d:NameOfAuditFirm contextRef="c1968">Beierholm</d:NameOfAuditFirm><d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c1968">32895468</d:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><c:AddressOfAuditorStreetName contextRef="c1968">Knud Højgaards Vej</c:AddressOfAuditorStreetName><c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier contextRef="c1968">9</c:AddressOfAuditorStreetBuildingIdentifier><c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="c1968">2860</c:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><c:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c1968">Søborg</c:AddressOfAuditorDistrictName><c:AddressOfAuditorCountry contextRef="c1">Danmark</c:AddressOfAuditorCountry><e:AverageNumberOfEmployees contextRef="c1" unitRef="u4" decimals="INF">0</e:AverageNumberOfEmployees><f:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="c1">København</f:PlaceOfSignatureOfStatement><f:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="c1">2018-06-15</f:DateOfApprovalOfAnnualReport><d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="c101">Wajid Aziz Khan</d:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="c1">Til den daglige ledelse i Amity ApS</g:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><g:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c1">Søborg</g:SignatureOfAuditorsPlace><g:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c1">2018-06-15</g:SignatureOfAuditorsDate><d:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c1968">Thomas Thomsen</d:NameAndSurnameOfAuditor><d:DescriptionOfAuditor contextRef="c1968">Statsaut. revisor</d:DescriptionOfAuditor><d:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c1968">mne34079</d:IdentificationNumberOfAuditor><e:GrossProfitLoss contextRef="c1" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:GrossProfitLoss><e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c1" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><e:TaxExpense contextRef="c1" unitRef="u3" decimals="0">0</e:TaxExpense><e:ProfitLoss contextRef="c1" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:ProfitLoss><e:ProfitLoss contextRef="c68" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:ProfitLoss><e:OtherShorttermReceivables contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">14031</e:OtherShorttermReceivables><e:ShorttermReceivables contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">14031</e:ShorttermReceivables><e:CurrentAssets contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">14031</e:CurrentAssets><e:Assets contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">14031</e:Assets><e:ContributedCapital contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:ContributedCapital><e:RetainedEarnings contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:RetainedEarnings><e:Equity contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">406</e:Equity><e:ShorttermTradePayables contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">13625</e:ShorttermTradePayables><e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">13625</e:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">13625</e:LiabilitiesOtherThanProvisions><e:LiabilitiesAndEquity contextRef="c73" unitRef="u3" decimals="0">14031</e:LiabilitiesAndEquity><e:CashPaymentsConcerningFormationOfEntity contextRef="c111" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:CashPaymentsConcerningFormationOfEntity><e:CashPaymentsConcerningFormationOfEntity contextRef="c129" unitRef="u3" decimals="0">0</e:CashPaymentsConcerningFormationOfEntity><e:ProfitLoss contextRef="c129" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:ProfitLoss><e:Equity contextRef="c112" unitRef="u3" decimals="0">50000</e:Equity><e:Equity contextRef="c130" unitRef="u3" decimals="0">-49594</e:Equity><f:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="c1">Jeg har dags dato aflagt årsrapporten for regnskabsåret 25.01.17 - 31.12.17 for Amity ApS.
I have on this day presented the annual report for the financial year  25.01.17 - 31.12.17 for Amity ApS.</f:IdentificationOfApprovedAnnualReport><f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="c1">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
The annual report is presented in accordance with Danish Financial Statements Act.</f:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="c1">Årsregnskabet er ikke revideret, og jeg erklærer, at betingelserne herfor er opfyldt.
The financial statements have not been audited, and I declare that the relevant conditions have been met.</f:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="c1">Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31.12.17 og resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 25.01.17 - 31.12.17.
In my opinion, the financial statements give a true and fair view of the the company's assets, liabilities and financial position as at 31.12.17 and of the results of the the company's activities  for the financial year 25.01.17 - 31.12.17.</f:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><f:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="c1">Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.
I believe that the management's review includes a fair review of the matters dealt with in the management's review.</f:ManagementsStatementAboutManagementsReview><f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="c1">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
The annual report is submitted for adoption by the general meeting.</f:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><g:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="c1">Til den daglige ledelse i Amity ApS


To the management of Amity ApS


Vi har opstillet årsregnskabet for Amity ApS for regnskabsåret 25.01.17 - 31.12.17 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som den daglige ledelse har tilvejebragt.
Based on the company's book-keeping and other information provided by the management, we have compiled the financial statements of Amity ApS for the financial year 25.01.17 - 31.12.17.
Årsregnskabet omfatter resultatopgørelse, balance, egenkapitalopgørelse og noter, herunder anvendt regnskabspraksis.
The financial statements comprise the income statement, balance sheet, statement of changes in equity and notes, inclusive of accounting policies.
Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410 vedrørende opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.
We have performed our compilation engagement in accordance with the ISRS 4410 standard on Engagements to Compile Financial Statements.
Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere den daglige ledelse med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR – danske revisorers etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.
We have applied our professional expertise to assist the management with the preparation and presentation of the financial statements in accordance with the Danish Financial Statements Act. We have complied with relevant provisions of the Danish Act on Approved Auditors and Audit Firms (Revisorloven) and the code of ethics of FSR – Danish Auditors, including principles concerning integrity, objectivity, professional competence and due care.
Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er den daglige ledelses ansvar.
Management retains responsibility for the financial statements and for the accuracy and completeness of the financial information on the basis of which the financial statements are prepared and presented.

Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, den daglige ledelse har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller gennemgangskonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
Since a compilation engagement is not an assurance engagement, we are not required to verify the accuracy or completeness of the information provided by management for the compilation of the financial statements. Accordingly, we will not express an audit opinion or a review conclusion on whether the financial statements are prepared in accordance with the Danish Financial Statements Act.
Søborg, den 15. juni 2018
Soeborg, Copenhagen, June 15, 2018
Beierholm
Statsautoriseret Revisionspartnerselskab
CVR-nr. / CVR no. 32 89 54 68


Thomas Thomsen
Statsaut. revisor
State Authorized Public Accountant
MNE-nr. / MNE-no. mne34079

</g:DescriptionOfOtherEngagement><h:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="c1">Væsentligste aktiviteter
Primary activities
Selskabets formål er, at drive konsulent virksomhed og dermed beslægtet virksomhed.
The company's activities comprise consultancy and thus related business.



</h:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><h:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="c1">Udvikling i aktiviteter og økonomiske forhold
Development in activities and financial affairs
Resultatopgørelsen for tiden 25.01.17 - 31.12.17 udviser et resultat på DKK -49.594 mod DKK 0 for tiden 25.01.16 - 24.01.17. Balancen viser en egenkapital på DKK 406.
The income statement for the period 25.01.17 - 31.12.17 shows a profit/loss of DKK -49,594 against DKK 0 for the period 25.01.16 - 24.01.17. The balance sheet shows equity of DKK 406.


Oplysninger om fortsat drift
Information on going concern


I årsregnskabet for regnskabsåret 25.01.17 - 31.12.17 skal følgende oplysninger om fortsat drift bemærkes:

Underskud genereret i selskabets opstartsfase har medført, at selskabskapitalen er tabt.

Selskabets ledelse forventer at den planlagte fremtidige aktivitet i selskabet vil generere et positivt resultat. Selskabets ledelse forventer derfor, at selskabet løbende kan betale sine forpligtelser i takt med at disse forfalder.

Ledelsen forventer således, at den planlagte fremtidige aktivitet vil muliggøre en fortsættelse af driften det kommende år.

Som følge heraf aflægges årsrapporten under forudsætning af fortsat drift.
In the annual report for the financial year 25.01.17 - 31.12.17, the following informations about going concern must be noted:

Losses generated in the company's start-up phase, have resulted in loss of the share capital.

The board of the company, expects that the future activites will generate a positive result.
Therefore it is expected that the company, will be able to pay its obligations, as they fall due.


The board of the company expects that the planned future activites will enable continuation of operations in the coming year.

As a result of this the annual report is presented under going concern assumption.



</h:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><h:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="c1">Efterfølgende begivenheder
Subsequent events
Efter regnskabsårets afslutning er der ikke indtruffet betydningsfulde hændelser.
No important events have occurred after the end of the financial year.



</h:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><e:StatementOfChangesInEquity contextRef="c1">Beløb i DKK
Figures in DKK
Selskabskapital
Share capital
Overført resultat
Retained earnings


Egenkapitalopgørelse for 25.01.17 - 31.12.17
Statement of changes in equity for 25.01.17 - 31.12.17

Indskudskapital i forbindelse med stiftelse
50.000
0
Capital contributed on establishment
Forslag til resultatdisponering
0
-49.594
Net profit/loss for the year


Saldo pr. 31.12.17
50.000
-49.594
Balance as at 31.12.17
</e:StatementOfChangesInEquity><e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="c1">I årsregnskabet for regnskabsåret 25.01.17 - 31.12.17 skal følgende oplysninger om fortsat drift bemærkes:

Underskud genereret i selskabets opstartsfase har medført, at selskabskapitalen er tabt.

Selskabets ledelse forventer at den planlagte fremtidige aktivitet i selskabet vil generere et positivt resultat. Selskabets ledelse forventer derfor, at selskabet løbende kan betale sine forpligtelser i takt med at disse forfalder.

Ledelsen forventer således, at den planlagte fremtidige aktivitet vil muliggøre en fortsættelse af driften det kommende år.

Som følge heraf aflægges årsrapporten under forudsætning af fortsat drift.
In the annual report for the financial year 25.01.17 - 31.12.17, the following informations about going concern must be noted:

Losses generated in the company's start-up phase, have resulted in loss of the share capital.

The board of the company, expects that the future activites will generate a positive result. Therefore it is expected that the company, will be able to pay its obligations, as they fall due.


The board of the company expects that the planned future activites will enable continuation of operations in the coming year.

As a result of this the annual report is presented under going concern assumption.





</e:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><e:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c1">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven for virksomheder i regnskabsklasse B med tilvalg af bestemmelser fra en højere regnskabsklasse.
The annual report is presented in accordance with the provisions of the Danish Financial Statements Act (Årsregnskabsloven) for  enterprises in reporting class B. With stipulations from a higher  accountning class.

</e:InformationOnReportingClassOfEntity><e:ExplanationOfGroundsOfNoncomparabilityOrRestatement contextRef="c1">Der er ikke angivet sammenligningstal, da der er tale om selskabets første regnskabsår.
No comparative figures have been provided as this is the company's first financial year.

</e:ExplanationOfGroundsOfNoncomparabilityOrRestatement><e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="c1">I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger.
Income is recognised in the income statement as earned, including value adjustments of financial assets and liabilities. All expenses, including depreciation, amortisation, impairment losses and write-downs, are also recognised in the income statement.


I balancen indregnes aktiver, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt. Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet nedenfor for hver enkelt regnskabspost.
Assets are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits will flow to the company, and the value of such assets can be measured reliably. Liabilities are recognised in the balance sheet when it is probable that future economic benefits will flow from the company, and the value of such liabilities can be measured reliably. On initial recognition, assets and liabilities are measured at cost. Subsequently, assets and liabilities are measured as described for each item below.


Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.
On recognition and measurement, account is taken of foreseeable losses and risks arising before the date at which the annual report is presented and proving or disproving matters arising on or before the balance sheet date.



</e:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss contextRef="c1">Bruttotab indeholder andre eksterne omkostninger.
Gross loss comprises other external expenses.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGrossProfitLoss><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="c1">Andre eksterne omkostninger omfatter administrationsomkostninger.
Other external expenses comprise costs relating to administration.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="c1">Årets aktuelle og udskudte skatter indregnes i resultatopgørelsen som skat af årets resultat med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte i egenkapitalen med den del, der kan henføres til poster indregnet direkte i egenkapitalen.
The current and deferred tax for the year is recognised in the income statement as tax on the profit/loss for the year with the portion attributable to the profit/loss for the year, and directly in equity with the portion attributable to amounts recognised directly in equity.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="c1">Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til pålydende værdi med fradrag af nedskrivninger til imødegåelse af tab.
Receivables are measured at amortised cost, which usually corresponds to the nominal value, less write-downs for bad debts.


Nedskrivninger til imødegåelse af tab opgøres på grundlag af en individuel vurdering af de enkelte tilgodehavender, når der på individuelt niveau foreligger en objektiv indikation på, at et tilgodehavende er værdiforringet.
Write-downs for bad debts are determined based on an individual assessment of each receivable if there is no objective evidence of individual impairment of a receivable.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="c1">Skyldig og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for betalte acontoskatter.
Current tax payable and receivable is recognised in the balance sheet as tax computed on the basis of the taxable income for the year, adjusted for tax paid on account.


Udskudte skatteforpligtelser og udskudte skatteaktiver beregnes af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier af aktiver og forpligtelser.
Deferred tax liabilities and tax assets are recognised on the basis of all temporary differences between the carrying amounts and tax bases of assets and liabilities.


Udskudte skatteaktiver indregnes med den værdi, de efter vurdering forventes at kunne realiseres til ved modregning i udskudte skatteforpligtelser eller ved udligning i skat af fremtidig indtjening.
Deferred tax assets are recognised, following an assessment, at the expected realisable value through offsetting against deferred tax liabilities or elimination in tax on future earnings.


Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat.
Deferred tax is measured on the basis of the tax rules and at the tax rates which, according to the legislation in force at the balance sheet date, will be applicable when the deferred tax is expected to crystallise as current tax.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c1">Kortfristede gældsforpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvilket normalt svarer til gældens pålydende værdi.
Short-term payables are measured at amortised cost, normally corresponding to the nominal value of such payables.



</e:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><!--Aktuelle periode enkelt selskab--><xbrli:context id="c1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><!--Overfoert resultat aktuel i aaret--><xbrli:context id="c68"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ResultDistributionDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--Slutdato aktuelle periode enkelt selskab--><xbrli:context id="c73"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2017-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><!--CEO1--><xbrli:context id="c101"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><d:memberOfBoardIdentifier>1</d:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--Virksomhedskapital aktuel i aaret--><xbrli:context id="c111"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--Virksomhedskapital aktuel ultimo--><xbrli:context id="c112"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2017-12-31</xbrli:instant></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:ContributedCapitalMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--Overfort res aktuel i aaret--><xbrli:context id="c129"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--Overfort res aktuel ultimo--><xbrli:context id="c130"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2017-12-31</xbrli:instant></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="e:ClassesOfEquityDimension">e:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--REVISOR1--><xbrli:context id="c1968"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">38372769</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2017-01-25</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="d:IdentificationOfAuditorDimension"><d:auditorIdentifier>1</d:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><!--DKK enere--><xbrli:unit id="u3"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><!--Antal--><xbrli:unit id="u4"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit></xbrli:xbrl>