<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 6.13.15--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL15,EVR2016 / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL2015,EVR2016--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201610000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201620000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201630000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201640000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201650000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201660000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201670000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201680000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201690000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20161001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20161001.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><instant>2016-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><instant>2017-12-31</instant></period></context><context id="c5"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="EOGS_201690000:IdentificationOfAuditorDimension"><EOGS_201690000:auditorIdentifier>Revisorvirksomhed 1</EOGS_201690000:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="c6"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c7"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c8"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2016-01-01</startDate><endDate>2016-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="c9"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30508238</identifier></entity><period><startDate>2017-01-01</startDate><endDate>2017-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="EOGS_201640000:ResultDistributionDimension">EOGS_201640000:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201690000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i Hauge-Pedersen Holding ApS    </EOGS_201610000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0">Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes. Fejlinformation kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger, som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.   Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel skepsis under revisionen. Herudover:   Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern kontrol.   Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.   Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.   Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.   Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.  Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.  </EOGS_201610000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Afkræftende konklusion Vi har revideret årsregnskabet for Hauge-Pedersen Holding ApS for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 , der omfatter resultatopgørelse, balance og noter, herunder anvendt regnskabspraksis. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  Det er vores opfattelse, at årsregnskabet som følge af betydeligheden at de forhold, der er beskrevet i afsnittet ”Grundlag for afkræftende konklusion”, ikke giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201610000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Adverse Opinion</EOGS_201610000:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Grundlag for afkræftende konklusion Ledelsen har aflagt årsregnskabet under forudsætning af fortsat drift. Som omtalt i note 3 er selskabets indtjening afhængig af resultatet i datterselskaberne. Dattervirksomheden Hauge-Pedersen Ejendomme ApS  har realiseret underskud i regnskabsåret og virksomheden har en negativ egenkapital, og revisor har afgivet afkræftende konklusion på revisionspåtegningen grundet manglende forudsætninger for fortsat drift. Dattervirksomheden Hauge-Pedersen System ApS er under konkurs (dekret afsagt 25/8 2017) Selskaberne i koncernen hæfter indbyrdes for hinanden over for pengeinstituttet. For alle selskaber gælder at der er ikke er bindende tilsagn om finansiering i det kommende regnskabsår. Efter vores opfattelse burde årsregnskabet aflægges efter realisationsprincippet, hvilket ville reducere årets resultat og egenkapital væsentligt. Det har ikke været muligt at opgøre den præcise indvirkning heraf på årsregnskabet.  Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet”. Vi er uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores afkræftende konklusion.  </EOGS_201610000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Basis for Adverse Opinion</EOGS_201610000:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.  </EOGS_201610000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Udtalelse om ledelsesberetningen Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.  Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.  I tilknytning til vores revision af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.  Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i henhold til årsregnskabsloven.   Som det fremgår af afsnittet ”Grundlag for afkræftende konklusion”, er vores konklusion modificeret som følge af, at årsregnskabet ikke er udarbejdet under hensyntagen til de faktiske forhold omkring forudsætning for fortsat drift. I forbindelse med vores gennemlæsning af ledelsesberetningen har vi konstateret, at ledelsesberetningen ikke indeholder tilstrækkelige oplysninger om de faktiske forhold omkring forudsætning for fortsat drift. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at ledelsesberetningen ikke er udarbejdet i overensstemmelse med lovgivningens krav.  </EOGS_201610000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0">Rathmann &amp; Mortensen  Godkendt revisionsanpartsselskab  CVR 27521975      Tommy Rathmann  registreret revisor  mne16440  </EOGS_201610000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="nNC0"> Hedensted , den 2018-06-18   </EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsPlace><EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2018-06-18</EOGS_201610000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c5">mne16440</EOGS_201690000:IdentificationNumberOfAuditor><EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c5">27521975</EOGS_201690000:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><EOGS_201690000:NameOfAuditFirm contextRef="c5">Rathmann &amp; Mortensen</EOGS_201690000:NameOfAuditFirm><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-1481672</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">5787</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c6" precision="INF" unitRef="currency">-1035688</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c7" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c8" precision="INF" unitRef="currency">-4539325</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:ProfitLoss contextRef="c9" precision="INF" unitRef="currency">-3497850</EOGS_201640000:ProfitLoss><EOGS_201640000:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><EOGS_201640000:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">7250</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ShorttermTradePayables><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">163</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201690000:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c5">Tommy Rathmann</EOGS_201690000:NameAndSurnameOfAuditor><EOGS_201690000:DescriptionOfAuditor contextRef="c5">registreret revisor</EOGS_201690000:DescriptionOfAuditor><EOGS_201650000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hauge-Pedersen Holding ApS</EOGS_201650000:NameOfReportingEntity><EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2017-01-01</EOGS_201650000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2017-12-31</EOGS_201650000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Årsrapporten for Hauge-Pedersen Holding ApS for 2017 er aflagt efter årsregnskabslovens regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler fra klasse C.  Anvendt regnskabspraksis er den samme som sidste år.  Den anvendte regnskabspraksis er i hovedtræk følgende:  Generelt om indregning og måling Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes. Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris (hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden). Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.   Ved indregning og måling tages hensyn til gevinster, tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  RESULTATOPGØRELSEN  Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten er en sammendragning af andre eksterne omkostninger.  Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til administration m.v.  Indtægt af kapitalandele Resultater efter skat fra henholdsvis dattervirksomheder og associerede virksomheder.   Finansielle indtægter Renteindtægter, udbytte fra børsnoterede aktier, kursgevinster på obligationer og aktier, rentegodtgørelse under acontoskatteordningen samt positive valutakursdifferencer vedrørende transaktioner i fremmed valuta. Realiserede valutakursdifferencer opgøres som forskellen mellem transaktionsdagens kurs og kursen på betalingsdagen. Ikke-realiserede valutakursdifferencer opgøres som forskellen mellem transaktionsdagens kurs og balancedagens kurs.  Finansielle omkostninger Renteomkostninger, kurstab på obligationer, aktier og realkreditlån, rentetillæg under acontoskatteordningen samt nedskrivning af tilgodehavender og andre finansielle aktiver.  Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter årets skat og årets forskydning i udskudt skat. Aktuel skat beregnes med udgangspunkt i årets resultat før skat, korrigeret for ikke-skattepligtige indtægter og omkostninger. Ved beregningen er anvendt en skatteprocent på 22.  Selskabet er omfattet af reglerne om tvungen sambeskatning med danske datterselskaber. Selskabet er administrationsselskab og betaler dermed koncernens samlede selskabsskat til skattemyndighederne. Den del af skatten, der endnu ikke er betalt, indregnes som ”selskabsskat” under gældsforpligtelser.  Administrationsselskabet afregner skat med datterselskaberne. Ikke-afregnede forhold indregnes i balancen.   BALANCEN  Finansielle anlægsaktiver Kapitalandele Kapitalandele i dattervirksomheder og associerede virksomheder indregnes og måles efter den indre værdis metode.  Kapitalandelene måles med udgangspunkt i virksomhedernes regnskabsmæssige indre værdi på balancedagen. Hvor ejerandelen er mindre end 100 pct., indregnes en forholdsmæssig andel af kapitalandelene.  Et beløb svarende til den samlede nettoopskrivning af kapitalandelenes værdi indregnes under egenkapitalposten ”Nettoopskrivning efter indre værdis metode”.  Tilgodehavender Tilgodehavender fra salg og tjenesteydelser måles til nominel værdi reduceret med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.  Gældsforpligtelser Gæld måles til nominel restgæld eller det beløb, virksomheden skal betale for at indfri forpligtelsen (nettorealisationsværdi).  </EOGS_201640000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201640000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7250</EOGS_201640000:GrossProfitLoss><EOGS_201640000:InvestmentsGross contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:InvestmentsGross><EOGS_201640000:InvestmentsGross contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:InvestmentsGross><EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome><EOGS_201640000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">2539</EOGS_201640000:OtherFinanceIncome><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">365984</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">3378800</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3372851</EOGS_201640000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2919772</EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2919772</EOGS_201640000:DebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">4003</EOGS_201640000:RestOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201640000:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-1115688</EOGS_201640000:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><EOGS_201640000:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Følgende del af gælden forfalder til betaling efter 5 år: kr. 2.920.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201640000:DisclosureOfLongtermLiabilities><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2919772</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2919772</EOGS_201640000:LongtermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">459028</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">453079</EOGS_201640000:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">451778</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">453022</EOGS_201640000:OtherShorttermPayables><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">57</EOGS_201640000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">7250</EOGS_201640000:ProfitLossFromOrdinaryPrimaryOperatingActivities><EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports contextRef="nNC0">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatSupplementaryReportsGiveTrueAndFairViewInAccordanceWithGenerallyAcceptedGuidelinesForSuchReports><EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0">Selskabets væsentligste aktiviteter Selskabets aktiviteter omfatter direkte eller gennem andre selskaber at drive handel og investering og dermed beslægtet virksomhed.  </EOGS_201660000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Væsentlige ændringer i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabets resultat for året er t.kr. 6, hvilket er en stigning på t.kr. 1.476 i forhold til sidste år.  Selskabets status som holdingselskab gør at det er afhængigt af positive resultater i tilknyttede virksomheder for at kunne skabe overskud. Det er ledelsens forventning at der skabes overskud i disse virksomheder i de kommende år.  Der er indgået aftale om rentefrihed med pengeinstituttet. Det er ledelsens forventning at denne aftale videreføres.  Det er på baggrund af dette at regnskabet aflægges under forudsætning om fortsat drift.  </EOGS_201660000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som væsentligt vil forrykke vurderingen af virksomhedens forhold.  </EOGS_201660000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201660000:DescriptionOfAssumedSpecificPrerequisitesAndUncertainFactorsForAssessmentOfExpectedDevelopment contextRef="nNC0">Den forventede udvikling Der forventes et positivt resultat i 2018.  </EOGS_201660000:DescriptionOfAssumedSpecificPrerequisitesAndUncertainFactorsForAssessmentOfExpectedDevelopment><EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for Hauge-Pedersen Holding ApS  for regnskabsåret 2017 .  </EOGS_201670000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201670000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2017 - 31. december 2017 .  </EOGS_201670000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.    </EOGS_201670000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201670000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0"> Horsens , den 2018-06-18 .  </EOGS_201670000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-3378637</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-3372850</EOGS_201640000:Equity><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:ContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201640000:ContributedCapital><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-3503637</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-3497850</EOGS_201640000:RetainedEarnings><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">163</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201640000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:Assets><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">30508238</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="c5">Hedensted</EOGS_201650000:AddressOfAuditorDistrictName><EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201650000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201650000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Uffe Hauge-Pedersen</EOGS_201650000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">27521975</EOGS_201650000:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Rathmann &amp; Mortensen</EOGS_201650000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Vejlevej 23A</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8722 Hedensted</EOGS_201650000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2016-01-01</EOGS_201650000:PrecedingReportingPeriodStartDate><EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2016-12-31</EOGS_201650000:PredingReportingPeriodEndDate><EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2018-06-21</EOGS_201650000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201640000:NoncurrentAssets><EOGS_201640000:NoncurrentAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1</EOGS_201640000:NoncurrentAssets></xbrl>