<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrli:xbrl xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:ref="http://www.xbrl.org/2006/ref" xmlns:xh11d="http://www.w3.org/1999/xhtml/datatypes/" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:ixt="http://www.xbrl.org/inlineXBRL/transformation/2010-04-20" xmlns:lnk="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldt="http://xbrl.org/2005/xbrldt" xmlns:basis="http://xbrl.dcca.dk/Regnskab%202.0%20Basis" xmlns:ifrs="http://xbrl.iasb.org/taxonomy/2009-04-01/ifrs" xmlns:ix="http://www.xbrl.org/2008/inlineXBRL" xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:xl="http://www.xbrl.org/2003/XLink" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
   <lnk:schemaRef xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20171001/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountByCurrentAndLongTermFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20171001.xsd" xlink:type="simple"/>
   <xbrli:context id="c0">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c1">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
      <xbrli:scenario>
         <xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
            <cmn:memberOfBoardIdentifier>0</cmn:memberOfBoardIdentifier>
         </xbrldi:typedMember>
      </xbrli:scenario>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c2">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
      <xbrli:scenario>
         <xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
            <cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier>
         </xbrldi:typedMember>
      </xbrli:scenario>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c3">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
      <xbrli:scenario>
         <xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfSupervisoryBoardDimension">
            <cmn:memberOfBoardIdentifier>2</cmn:memberOfBoardIdentifier>
         </xbrldi:typedMember>
      </xbrli:scenario>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c4">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2017-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2017-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
      <xbrli:scenario>
         <xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension">
            <cmn:auditorIdentifier>2</cmn:auditorIdentifier>
         </xbrldi:typedMember>
      </xbrli:scenario>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c5">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:startDate>2016-01-01</xbrli:startDate>
         <xbrli:endDate>2016-12-31</xbrli:endDate>
      </xbrli:period>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c6">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:instant>2017-12-31</xbrli:instant>
      </xbrli:period>
   </xbrli:context>
   <xbrli:context id="c7">
      <xbrli:entity>
         <xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">28319908</xbrli:identifier>
      </xbrli:entity>
      <xbrli:period>
         <xbrli:instant>2016-12-31</xbrli:instant>
      </xbrli:period>
   </xbrli:context>
   <xbrli:unit id="u0">
      <xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure>
   </xbrli:unit>
   <gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport basis:version="3" contextRef="c0" xml:lang="da">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport>
   <gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="c0">2018-06-19</gsd:DateOfGeneralMeeting>
   <gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="c0" xml:lang="da">Thomas Borg</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting>
   <gsd:NameOfReportingEntity contextRef="c0" xml:lang="da">K/S CHARLOTTENBERG</gsd:NameOfReportingEntity>
   <gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="c0" xml:lang="da">Regnbuepladsen</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName>
   <gsd:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier contextRef="c0" xml:lang="da">5, 4</gsd:AddressOfReportingEntityStreetBuildingIdentifier>
   <gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="c0" xml:lang="da">1550</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier>
   <gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="c0" xml:lang="da">København V</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName>
   <gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="c0" xml:lang="da">28319908</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity>
   <gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2017-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate>
   <gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2017-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate>
   <sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="c0" xml:lang="da">&lt;p xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"&gt;Det indstilles på generalforsamlingen at årsrapporten for 1. januar - 31. december 2018 ikke skal
&lt;br/&gt;revideres. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.
&lt;br/&gt;Ledelsen aflægger hermed årsrapporten for 2017 for K/S Charlottenberg. Ledelsen erklærer:
&lt;br/&gt;- At årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med den danske årsregnskabslov.
&lt;br/&gt;- At den valgte regnskabspraksis anses for hensigtsmæssig og de udøvede regnskabsmæssige skøn for
&lt;br/&gt;forsvarlige.
&lt;br/&gt;- At årsregnskabet giver et retvisende billede af virksomhedens aktiver og passiver, finansielle stilling
&lt;br/&gt;samt resultatet.
&lt;br/&gt;- Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold,
&lt;br/&gt;beretningen omhandler.
&lt;br/&gt;Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.&lt;/p&gt;</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards>
   <cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c1" xml:lang="da">Jan Nabe-Nielsen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
   <cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c2" xml:lang="da">Christian Fuglsbjerg</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
   <cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard contextRef="c3" xml:lang="da">Winnie Rasmussen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfSupervisoryBoard>
   <arr:IndependentAuditorsReportsAudit contextRef="c0" xml:lang="da">Den uafhængige revisors revisionspåtegning</arr:IndependentAuditorsReportsAudit>
   <arr:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Afkræftende konklusion</arr:TypeOfModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements>
   <arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Vi har revideret årsregnskabet for K/S Charlottenberg for regnskabsåret 1. januar - 31. december 2017,
der omfatter resultatopgørelse, balance og noter, herunder anvendt regnskabspraksis ("årsregnskabet").
Det er vores opfattelse, at årsregnskabet som følge af betydeligheden af de forhold, der er beskrevet i
''Grundlag for afkræftende konklusion'', ikke giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og
finansielle stilling pr. 31. december 2017 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1.
januar - 31. december 2017 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements>
   <arr:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Grundlag for afkræftende konklusion</arr:TypeOfBasisForModifiedOpinionOnAuditedFinancialStatements>
   <arr:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Ledelsen har aflagt årsregnskabet under forudsætning om fortsat drift. Som omtalt i note 1 er selskabets
gæld til HSH Nordbank såvel som LMN forfalden, selskabets fortsatte drit er afhængig af der udarbejdes
aftaler omkring afvilking af denne gæld. Der er fortsat forhandlinger omkring individuelle aftaler med
investorerne omkring tilbagebetalingerne af både lån hos HSH Nordbank og LMN.
Vi er ikke enige i ledelsens valg af at aflægge årsregnskabet under forudsætning af fortsat drift. Efter
vores opfattelse burde regnskabet aflægges efter realisationsprincippet, hvilket ville reducere årets
resultat og dermed egenkapital som følge af, at der kan fremkomme omkostninger til førtidsindfrielse
samt afvikling af selskabet. Det har ikke været muligt at opgøre den præcise indvirking heraf på
regnskabet.
Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de
yderligere krav, der er gældende i Danmark. Vores ansvar ifølge disse standarder og krav er nærmere
beskrevet i revisionspåtegningens afsnit ”Revisors ansvar for revisionen af årsregnskabet”. Vi er
uafhængige af selskabet i overensstemmelse med internationale etiske regler for revisorer (IESBA’s
Etiske regler) og de yderligere krav, der er gældende i Danmark, ligesom vi har opfyldt vores øvrige
etiske forpligtelser i henhold til disse regler og krav. Det er vores opfattelse, at det opnåede
revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores afkræftende konklusion.</arr:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements>
   <arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse
med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen
anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne
skyldes besvigelser eller fejl.
Ved udarbejdelsen af årsregnskabet er ledelsen ansvarlig for at vurdere selskabets evne til at fortsætte
driften; at oplyse om forhold vedrørende fortsat drift, hvor dette er relevant; samt at udarbejde årsregnskabet
på grundlag af regnskabsprincippet om fortsat drift, medmindre ledelsen enten har til hensigt at
likvidere selskabet, indstille driften eller ikke har andet realistisk alternativ end at gøre dette.</arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements>
   <arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="c0" xml:lang="da">Vores mål er at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet som helhed er uden væsentlig
fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl, og at afgive en revisionspåtegning med en
konklusion. Høj grad af sikkerhed er et højt niveau af sikkerhed, men er ikke en garanti for, at en
revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de yderligere
krav, der er gældende i Danmark, altid vil afdække væsentlig fejlinformation, når sådan findes.
Fejlinformationer kan opstå som følge af besvigelser eller fejl og kan betragtes som væsentlige, hvis det
med rimelighed kan forventes, at de enkeltvis eller samlet har indflydelse på de økonomiske beslutninger,
som regnskabsbrugerne træffer på grundlag af årsregnskabet.
Som led i en revision, der udføres i overensstemmelse med internationale standarder om revision og de
yderligere krav, der er gældende i Danmark, foretager vi faglige vurderinger og opretholder professionel
skepsis under revisionen. Herudover:
 Identificerer og vurderer vi risikoen for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om
denne skyldes besvigelser eller fejl, udformer og udfører revisionshandlinger som reaktion på
disse risici samt opnår revisionsbevis, der er tilstrækkeligt og egnet til at danne grundlag for
vores konklusion. Risikoen for ikke at opdage væsentlig fejlinformation forårsaget af besvigelser
er højere end ved væsentlig fejlinformation forårsaget af fejl, idet besvigelser kan omfatte
sammensværgelser, dokumentfalsk, bevidste udeladelser, vildledning eller tilsidesættelse af intern
kontrol.
 Opnår vi forståelse af den interne kontrol med relevans for revisionen for at kunne udforme
revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke for at kunne udtrykke en
konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol.
 Tager vi stilling til, om den regnskabspraksis, som er anvendt af ledelsen, er passende, samt om
de regnskabsmæssige skøn og tilknyttede oplysninger, som ledelsen har udarbejdet, er rimelige.
 Konkluderer vi, om ledelsens udarbejdelse af årsregnskabet på grundlag af regnskabsprincippet
om fortsat drift er passende, samt om der på grundlag af det opnåede revisionsbevis er væsentlig
usikkerhed forbundet med begivenheder eller forhold, der kan skabe betydelig tvivl om selskabets
evne til at fortsætte driften. Hvis vi konkluderer, at der er en væsentlig usikkerhed, skal vi i vores
revisionspåtegning gøre opmærksom på oplysninger herom i årsregnskabet eller, hvis sådanne
oplysninger ikke er tilstrækkelige, modificere vores konklusion. Vores konklusioner er baseret på
det revisionsbevis, der er opnået frem til datoen for vores revisionspåtegning. Fremtidige
begivenheder eller forhold kan dog medføre, at selskabet ikke længere kan fortsætte driften.
 Tager vi stilling til den samlede præsentation, struktur og indhold af årsregnskabet, herunder
noteoplysningerne, samt om årsregnskabet afspejler de underliggende transaktioner og
begivenheder på en sådan måde, at der gives et retvisende billede heraf.
Vi kommunikerer med den øverste ledelse om blandt andet det planlagte omfang og den tidsmæssige
placering af revisionen samt betydelige revisionsmæssige observationer, herunder eventuelle betydelige
mangler i intern kontrol, som vi identificerer under revisionen.
Udtalelse om ledelsesberetningen</arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed>
   <arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="c0" xml:lang="da">Ledelsen er ansvarlig for ledelsesberetningen.
Vores konklusion om årsregnskabet omfatter ikke ledelsesberetningen, og vi udtrykker ingen form for
konklusion med sikkerhed om ledelsesberetningen.
I tilknytning til vores revision af årsregnskabet er det vores ansvar at læse ledelsesberetningen og i den
forbindelse overveje, om ledelsesberetningen er væsentligt inkonsistent med årsregnskabet eller vores
viden opnået ved revisionen eller på anden måde synes at indeholde væsentlig fejlinformation.
Vores ansvar er derudover at overveje, om ledelsesberetningen indeholder krævede oplysninger i
henhold til årsregnskabsloven.
Som det fremgår af afsnittet ”Grundlag for afkræftende konklusion”, er vores konklusion om årsregnskabet
modificeret som følge af manglende bevis for fortsat drift. Vi har konkluderet, at ledelsesberetningen
af samme årsag mangler omtale heraf.</arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements>
   <arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="c0" xml:lang="da">København</arr:SignatureOfAuditorsPlace>
   <arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="c0">2018-06-19</arr:SignatureOfAuditorsDate>
   <cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="c4" xml:lang="da">Claus Carlsen</cmn:NameAndSurnameOfAuditor>
   <cmn:IdentificationNumberOfAuditor contextRef="c4" xml:lang="da">mne23451</cmn:IdentificationNumberOfAuditor>
   <cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="c4" xml:lang="da">Statsautoriseret Revisor</cmn:DescriptionOfAuditor>
   <cmn:NameOfAuditFirm contextRef="c4" xml:lang="da">Grant Thornton</cmn:NameOfAuditFirm>
   <cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="c4" xml:lang="da">34209936</cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm>
   <mrv:ManagementsReview contextRef="c0" xml:lang="da">&lt;p xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"&gt;Væsentligste aktiviteter
&lt;br/&gt;Selskabets væsentligste aktiviteter er drift og udlejning af investeringsejendomme.
&lt;br/&gt;Udvikling i aktiviteter og økonomiske forhold
&lt;br/&gt;Selskabet har i 2016 solgt deres investeringsejendom.
&lt;br/&gt;Der henvises til note 1 for ledelsens vurdering af væsentlige regnskabsmæssige skøn og vurdering.
&lt;br/&gt;Betydningsfulde hændelser, indtruffet efter regnskabsårets afslutning
&lt;br/&gt;Der er ikke efter regnskabsårets afslutning indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets
&lt;br/&gt;finansielle stilling.
&lt;br/&gt; &lt;/p&gt;</mrv:ManagementsReview>
   <fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="c0" xml:lang="da">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for Regnskabsklasse B.</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity>
   <fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="c0" xml:lang="da">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity>
   <fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="c0" xml:lang="da">&lt;p xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"&gt;Årsrapporten for K/S Charlottenberg for 2017 er aflagt i overensstemmelse med den danske årsregnskabslovs
&lt;br/&gt;bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B.
&lt;br/&gt;Regnskabsklas
&lt;br/&gt;se B
&lt;br/&gt;Årsrapporten er udarbejdet efter samme regnskabspraksis som sidste år.
&lt;br/&gt;Generelt om indregning og måling
&lt;br/&gt;I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer
&lt;br/&gt;af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger,
&lt;br/&gt;herunder afskrivninger og nedskrivninger.
&lt;br/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet,
&lt;br/&gt;og aktivets værdi kan måles pålideligt.
&lt;br/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå
&lt;br/&gt;selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.
&lt;br/&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser
&lt;br/&gt;som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.
&lt;br/&gt;Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten
&lt;br/&gt;aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.
&lt;br/&gt;Resultatopgørelsen
&lt;br/&gt;Generelt
&lt;br/&gt;Huslejeindtægter og omkostninger er periodiseret således, at de dækker perioden frem til regnskabsårets
&lt;br/&gt;udløb. Opkrævede bidrag til dækning af varme indgår ikke i huslejeindtægter.
&lt;br/&gt;Andre eksterne omkostninger
&lt;br/&gt;Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til ejendommen og administration.
&lt;br/&gt;Finansielle indtægter og omkostninger
&lt;br/&gt;Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører
&lt;br/&gt;regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, finansielle omkostninger,
&lt;br/&gt;realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende gæld og transaktioner i fremmed valuta
&lt;br/&gt;samt amortisering af finansielle aktiver og forpligtelser.
&lt;br/&gt;Skat
&lt;br/&gt;Selskabet er ikke et selvstændigt skattesubjekt, og årsregnskabet omfatter således ikke skat af
&lt;br/&gt;selskabets driftsresultat.
&lt;br/&gt;Balancen
&lt;br/&gt;Tilgodehavender
&lt;br/&gt;Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien
&lt;br/&gt;reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.
&lt;br/&gt;Likvide beholdninger
&lt;br/&gt;Likvide beholdninger omfatter kontante bankindeståender.
&lt;br/&gt;8
&lt;br/&gt;Anvendt regnskabspraksis
&lt;br/&gt;Gældsforpligtelser
&lt;br/&gt;Gæld til kreditinstitutter indregnes ved lånoptagelsen til det modtagne provenu med fradrag af afholdte
&lt;br/&gt;transaktionsomkostninger. I efterfølgende perioder måles prioritetsgæld til amortiseret kostpris, således
&lt;br/&gt;at forskellen mellem provenuet og den nominelle værdi indregnes i resultatopgørelsen som en
&lt;br/&gt;renteomkostning over låneperioden.
&lt;br/&gt;Gæld i øvrigt måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.&lt;/p&gt;</fsa:DisclosureOfAccountingPolicies>
   <fsa:Revenue contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:Revenue>
   <fsa:Revenue contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">51743</fsa:Revenue>
   <fsa:ExternalExpenses contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">-25714</fsa:ExternalExpenses>
   <fsa:ExternalExpenses contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">-246593</fsa:ExternalExpenses>
   <fsa:GrossResult contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">25714</fsa:GrossResult>
   <fsa:GrossResult contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">194850</fsa:GrossResult>
   <fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:EmployeeBenefitsExpense>
   <fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:EmployeeBenefitsExpense>
   <fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
   <fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss>
   <fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">25714</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities>
   <fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">194850</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities>
   <fsa:OtherFinanceIncome contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">267946</fsa:OtherFinanceIncome>
   <fsa:OtherFinanceIncome contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">559380</fsa:OtherFinanceIncome>
   <fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">-940160</fsa:OtherFinanceExpenses>
   <fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">-857153</fsa:OtherFinanceExpenses>
   <fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">1233820</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
   <fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">492623</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax>
   <fsa:TaxExpense contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:TaxExpense>
   <fsa:TaxExpense contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:TaxExpense>
   <fsa:ProfitLoss contextRef="c0" decimals="0" unitRef="u0">1233820</fsa:ProfitLoss>
   <fsa:ProfitLoss contextRef="c5" decimals="0" unitRef="u0">492623</fsa:ProfitLoss>
   <fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">7673</fsa:ShorttermTaxReceivables>
   <fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">67412</fsa:ShorttermTaxReceivables>
   <fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">37224</fsa:OtherShorttermReceivables>
   <fsa:ShorttermReceivables contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">7673</fsa:ShorttermReceivables>
   <fsa:ShorttermReceivables contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">104636</fsa:ShorttermReceivables>
   <fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">154822</fsa:CashAndCashEquivalents>
   <fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">112759</fsa:CashAndCashEquivalents>
   <fsa:CurrentAssets contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">162495</fsa:CurrentAssets>
   <fsa:CurrentAssets contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">217395</fsa:CurrentAssets>
   <fsa:Assets contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">162495</fsa:Assets>
   <fsa:Assets contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">217395</fsa:Assets>
   <fsa:ContributedCapital contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">3148801</fsa:ContributedCapital>
   <fsa:ContributedCapital contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">3148801</fsa:ContributedCapital>
   <fsa:OtherReserves contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">1953872</fsa:OtherReserves>
   <fsa:OtherReserves contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">1953872</fsa:OtherReserves>
   <fsa:RetainedEarnings contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">-18468467</fsa:RetainedEarnings>
   <fsa:RetainedEarnings contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">-17821967</fsa:RetainedEarnings>
   <fsa:Equity contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">-13365794</fsa:Equity>
   <fsa:Equity contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">-12719294</fsa:Equity>
   <fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">10518509</fsa:ShorttermDebtToBanks>
   <fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">9528988</fsa:ShorttermDebtToBanks>
   <fsa:ShorttermTradePayables contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:ShorttermTradePayables>
   <fsa:ShorttermTradePayables contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">219675</fsa:ShorttermTradePayables>
   <fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">136348</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
   <fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">136348</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises>
   <fsa:OtherShorttermPayables contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">2873432</fsa:OtherShorttermPayables>
   <fsa:OtherShorttermPayables contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">3051678</fsa:OtherShorttermPayables>
   <fsa:ProposedDividend contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">0</fsa:ProposedDividend>
   <fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">13528289</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions>
   <fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">12800341</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions>
   <fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">13528289</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions>
   <fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">12936689</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions>
   <fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="c6" decimals="0" unitRef="u0">162495</fsa:LiabilitiesAndEquity>
   <fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="c7" decimals="0" unitRef="u0">217395</fsa:LiabilitiesAndEquity>
   <sob:TheReportingEntityAppliesTheExceptionConcerningOptingOutOfTheStatementByManagementEtc contextRef="c0" xml:lang="da">false</sob:TheReportingEntityAppliesTheExceptionConcerningOptingOutOfTheStatementByManagementEtc>
   <fsa:TheCompanyHasPresentedTheAnnualReportEtcWithReferenceToTheDanishFinancialStatementsAct78aConcerningTheExceptionForReportingClassCMediumsizeSubsidiariesWhichChoosesToPresentTheAnnualReportEtcAccordingToReportingClassB contextRef="c0" xml:lang="da">false</fsa:TheCompanyHasPresentedTheAnnualReportEtcWithReferenceToTheDanishFinancialStatementsAct78aConcerningTheExceptionForReportingClassCMediumsizeSubsidiariesWhichChoosesToPresentTheAnnualReportEtcAccordingToReportingClassB>
   <fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="c0" xml:lang="da">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC>
   <fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="c0" xml:lang="da">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD>
   <fsa:AccountingPoliciesAreUnchangedFromPreviousPeriod contextRef="c0" xml:lang="da">true</fsa:AccountingPoliciesAreUnchangedFromPreviousPeriod>
   <gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="c0">2016-01-01</gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate>
   <gsd:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="c0">2016-12-31</gsd:PredingReportingPeriodEndDate>
   <cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="c0" xml:lang="da">Revisionspåtegning</cmn:TypeOfAuditorAssistance>
   <arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCriminalCodeAndFiscalTaxAndSubsidyLegislationAudit contextRef="c0" xml:lang="da">false</arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCriminalCodeAndFiscalTaxAndSubsidyLegislationAudit>
   <arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCompaniesActOrEquivalentLegislationThatTheCompanyIsSubjectToAudit contextRef="c0" xml:lang="da">false</arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyTheCompaniesActOrEquivalentLegislationThatTheCompanyIsSubjectToAudit>
   <arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyLegislationOnFinancialReportingIncludingAccountingAndStorageOfAccountingRecordsAudit contextRef="c0" xml:lang="da">false</arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyLegislationOnFinancialReportingIncludingAccountingAndStorageOfAccountingRecordsAudit>
   <arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyOtherMattersAudit contextRef="c0" xml:lang="da">false</arr:ReportingResponsibilitiesAccordingToTheDanishExecutiveOrderOnApprovedAuditorsReportsEspeciallyOtherMattersAudit>
   <gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="c0" xml:lang="da">Katja Kau</gsd:NameOfSubmittingEnterprise>
   <gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="c0" xml:lang="da">Regnbuepladsen 5, 4. sal</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber>
   <gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="c0" xml:lang="da">1550</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown>
</xbrli:xbrl>